<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="158161">



    <narration action="move">
      #0被分配到“$0”的收容单元中
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {“$0”似乎并未察觉自身的燃烧。}
      {“$0”厌弃着那些高谈阔论理想主义的家伙。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {#0感到一阵莫名的热浪扑面而来。},
      {#0的心跳瞬间加速，感觉仿佛被某种强大的力量锁定。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {#0小心翼翼地踏入收容单元，只见“$0”静静地低头跪拜着。},
      {#0试图与“$0”沟通，但她的声音只令人不寒而栗。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {&lt;color=#b55469&gt;“爱与勇气获得胜利的故事，最后不都是这样吗？”&lt;/color&gt;},
      {&lt;color=#b55469&gt;“我也是、憧憬着那种事情，才成为魔法少女的啊……”&lt;/color&gt;},
      ]
    </narration>
   
   
  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">X-01-15</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/Ophelia_portrait</portrait>

      <name openLevel ="1">
        魔法少女
      </name>

      <name openLevel ="4">
        「武旦」的魔女
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ALEPH
      </riskLevel>

      <openText>&lt;color=#b55469&gt;赤色的骑士，最后也追随着公主而去。&lt;/color&gt;</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {武旦的魔女，其性质是自弃。被许下的愿望所背叛，在那模糊的薄雾中，跟随虚无缥缈的足声，永远彷徨的魔女。玩世不恭的面具下依旧怀揣着最初的理想，然天真的举措往往被现实报以最沉重的打击，被绝望埋没心灵的人又该如何重燃希望呢？
常伴身旁的马匹究竟为何……早已经想不起来了。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {这个异想体有着如同少女般的外表，身着一袭赤红的连衣裙，双手捧着宛若十字架的红宝石发夹，跪坐在收容单元的地面闭目祈祷着。
其身旁伴随着一匹如同皮影般，没有缰绳约束硕大黑白战马，在战马脖颈上挂着宝石型的红色吊饰，原本鲜艳的赤红被大片黑色包裹覆盖。
该异想体披散赤发，后脑处燃起久未熄灭的烈火，那火焰明亮而炽热，正如异想体本身，仿佛燃尽自身所有的热情，连同自我也一并点燃，熊熊灼烧。
……
蜡烛的燃烧时间通常在40~60分钟不等，这个时间范围适用于普通大小和材质的蜡烛。
就算如此，实际的燃烧时间也会受到诸多因素的影响。
人类对某些事物的热情可以持续三到五周左右，这个时间范围适用于调查人数的平均值。
哪怕这样，在目标，兴趣，性格等差异的影响下，这个数值的变动也颇为频繁。
那么，一根蜡烛在呼啸的狂风中又能燃烧多久呢？
……一颗炽热的心脏又能跳动多久呢？}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {&lt;音频记录X5-1401&gt;
员工代号M4032：午安，今天的天气还算不错哈，我是说在这种环境下，哪怕是能有一缕阳光都足以慰藉心神了，你觉得呢？
武旦的魔女：……血的气味，尸体的温度，人群的惨叫，如你所言，今天的天气确实不错。
员工代号M4032：倒也没必要那么极端……在这个操蛋地方拼死拼活，无论是为了钱包鼓鼓还是安稳度日，说到底不都是为了更好的生活下去吗？
武旦的魔女：是他们都这么想，还是你自己的一厢情愿？
员工代号M4032：……或许都是吧，各种各样让我们得以留在世上的理由……人不就是由各种各样的理由组成的么。
武旦的魔女：那些理由能支持你多久？
武旦的魔女：你所珍爱的人可能在明天死去，你所爱惜的事物可能败坏于一场意外，当没有理由支撑的时候，你还能算是一个人吗？
员工代号M4032：这种想法太过极端，我承认有可能性，但……
武旦的魔女：你确定是只有可能性？
员工代号M4032：我……
武旦的魔女：你能保护好自己所珍视的一切？
员工代号M4032：……
武旦的魔女：犹豫已经说明了你的态度，不管有多少理由，多少烛火，一整风吹过，熄的熄，散的散，你要怎么带着停止跳动的心脏活着呢？
（记录结束）
补充：此名员工在之后的沟通工作里表示出轻度的心理问题，现已移交进行心理治疗。这里强烈要求培训部加强锻炼员工心理承受力，我们需要的是可以认真完成工作的员工，不是被谁一两句带引导的话就搞得怀疑人生的童子军！
……}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {……
「佐仓杏子」是家中的长女。
生于教会家庭的她，有着本应幸福美满的家庭。
但凡是就在某个渺小的细节上出现了意想不到的转折。
“神会给予善良之心以救赎，我们要对神明怀抱感恩之心，遵从主的引导。”
这是教会的原教义，也是被大多数人所拥护的信条。
可她那天真的父亲却认为，宗教传达的教义早已脱离时代，无法拯救所有悲剧。
“绝望是毁灭一切的诸恶根源，只要怀抱希望，无论何种绝境，都能行走在正确的道路上。”
天助自助者……宛若儿戏，怀揣希望，就好像在寒风中庇护着微弱的火苗。
即便不被信徒所认同，可她却依旧支持着父亲，但，理想和希望终究不能填补腹中的饥饿。
神明没有帮助她，倒不如说，那所谓的神明真的存在么？
仿佛是嗅到她翻涌四起的情绪，伪善的恶魔为她带来了实现愿望的契约。
无数人聚集在教会，渴望着聆听希望的布道，那些龟裂的薪柴一把把，升起熊熊烈焰。
大火吞没了她的父亲，母亲，妹妹与过往的一切，如今留下的，只是微弱的萤火。
……}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {兴许她还记得，自己见到那抹蓝色的时候，口中说着为了正义的话语，眼中浮现出天真的色泽，真是像极了曾经的自己。
……令人不住地恼火。
但自己这是在厌弃谁呢？
照顾自己的前辈？怀揣理想的新人？亦或者是那个还在渴望燃烧的少女？
她可以对很多事抱着漠视的态度，可看着那个与自己相像的少女，她觉得自己有必要让对方明白，为他人而战是多么愚蠢。
她在劝解，她在否定，但她与她终究是两个不同的人。
一个人一定很孤单吧……
赤色的骑士，最后也追随着公主而去。
那是「佐仓杏子」所闪烁的最后一丝火苗。}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="0" key="0">每当H级及以上的异想体突破收容时，“$0”的逆卡巴拉计数器会立刻减少。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="1">突破收容后，“$0”会封锁最强的异想体单位的房间并前往挑战（最强取决于异想体的危险等级，其次是生命值）。到达目标房间后，“$0”会封锁整个部门并与其单挑。“$0”封锁的房间和部门会被魔女结界所覆盖，位于其中的单位会持续受到物理伤害。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">击败最强单位后，“$0”会回到自己的收容单元。如果“$0”被击败，整个公司都会被火焰包裹，所有员工都会持续受到高额物理伤害。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">当工作结果为优时，$0的逆卡巴拉计数器会在倒计时结束后增加。</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">“$0”所到之处都会燃起火焰。接触到火焰的单位会持续受到物理伤害。</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="5">当X-01-14突破收容时，$0会选定X-01-14为目标并立刻突破收容；将其击败后，“$0”也会死亡。</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>