<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등

    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>

              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="167880">



    <narration action="move">
      #0被分配到“$0”的收容单元中
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {没人知道那所谓永恒的感情到底会是一种怎样的折磨。},
      {“$0”的绒毛变得愈加鲜艳，如血红色的玫瑰花开。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {过于靠近“$0”会让人感觉到血液仿佛将被抽离。},
      {#0踉跄几步，咳出了丝丝鲜血。},
      {鲜血的浓腥与玫瑰的异香混合着传入#0的鼻腔。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {请赐我经久不绝，至死不渝的爱恋！},
      {玫瑰花会枯萎吗？也许会吧……}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {这早已超脱于爱的，是种痛彻心扉的痴狂。},
      {求你爱我吧！我向你奢求永世的缠绵！}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {这朵花的花语是“爱”，湿润而温暖的词汇。},
      {“……我至今无法理解那究竟是怎样的一种感情。”}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-02-172</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/BloodRabbit</portrait>

      <name openLevel ="1">
        红绒兔
      </name>

      <name openLevel ="3">
        血兔
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <openText>……我至今无法理解那究竟是怎样的一种感情。</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {&lt;员工达尼欧的死亡记录&gt;
在一场镇压活动刚结束时，根据同部门员工的口述，达尼欧原本准备将自己的E.G.O装备送往福利部进行保修，但在途中被卷入大规模收容突破，左臂与肩膀连接处遭受重大创伤，在委托其他员工传递E.G.O后，便拖着狼狈的身体返回主休息室。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {根据监控显示，达尼欧在第四通道时的速度明显减慢，呼吸频率也同样降低，此外在通道内弥漫起一种成分的红色气体。期间偶然路过的文职在这之后经询问得知，在路过第四通道时有明显的虚弱感，尚不明确是否由该气体造成。
达尼欧在气体中身体状况明显下降，在他停下脚步后，监控的角落出现一只通体鲜红尾巴短小的兔子，在后续调查中对其档案进行了补充。}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {​兔子出现后，第四通道内的气体色调变得更为鲜红，达尼欧踉跄着的后退几步，观测到兔子貌似有前进的趋势，随后监控被浓郁的红雾淹没……
以下为尸体调查报告：
员工达尼欧，死亡时间██/██/██，被发现于第四通道，尸体干瘦，全身被一层浅淡的血迹包裹，通过尸检发现其内部血液完全干涸，毛孔有堵塞现象，已判断堵塞物为凝固的血栓，死因为失血过多而亡。
……}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {这是是一只看似普通的红色兔子。
它就像是摆在礼品店角落的商品一样精致，触碰的手感温暖而湿润。
从它身上的绒毛中扩散出鲜血与玫瑰的芬芳，尽管它表现出友好态度，但介于靠近的员工身体内的血液会被析出，我们对它依旧抱有戒心。
……}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {我的主人是个很温柔，也同样非常努力自强的雌性，仿佛无论遇到什么事情，她都能轻而易举的将其出色完成。
但只有一件事，让主人显得笨手笨脚。
从什么时候开始发现主人开始刻意打扮起自己的呢？
大概是在她床头的花瓶里出现那朵玫瑰的时候吧，很奇怪呢，为什么那名雄性赠与主人玫瑰后，她会笑得那么开心呢？
我不知道玫瑰代表着什么，似乎每次主人和他见面时，他都会赠与主人一朵玫瑰，明明就是没什么东西可送了嘛，但主人好像每次都是那么开心。
玫瑰的颜色很美，但凋谢的时候也格外腐烂。
我从未见过主人如此崩溃不堪的一面，她甚至亲手打碎了装满玫瑰的花瓶，那曾是她最喜欢的东西。
主人看上去好伤心，每次呼吸都仿佛要呕出心肺。
不能理解......完全不能理解。
我曾好奇过主人当初为何身着白色的裙子，当她胸前那一抹红色逐渐晕染开时，那名雄性恐惧的目光随着身上红色的蔓延而愈加强烈。
“亲爱的！你快看啊！现在的我……和玫瑰是一个颜色了呢~”
她的笑容分外癫狂，在我的眼中变得鲜红而冰冷，美的像是一幅画。
洒落玫瑰花瓣的鲜血缓缓渗透进我的皮毛。
比仇恨更浓烈，比惊惧更热诚，比哀伤更癫狂。
……我至今无法理解那究竟是怎样的一种感情。}
      ]
    </desc>

  <specialTipSize size="5">
    <specialTip openLevel="1" key="1">对“$0”进行工作的员工每秒都将流失微量生命值。</specialTip>
    <specialTip openLevel="2" key="2">当工作结果不为优时，“$0”有概率给予员工一朵“玫瑰”，拥有“玫瑰”的员工将会获得额外的最大生命值加成。</specialTip>
    <specialTip openLevel="3" key="3">工作结束后，若员工当前的健康状况低于平均水平，则必定被给予“玫瑰”。</specialTip>
    <specialTip openLevel="4" key="4">每次赠送“玫瑰”时，“T-02-172”的逆卡巴拉计数器都会立刻下降，若授予“玫瑰”的员工因其他原因死去，则其计数器也将相应增加。</specialTip>
    <specialTip openLevel="5" key="5">在“$0”的逆卡巴拉计数器归零时，“玫瑰”的绽放将会愈加艳丽。</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
  <child>
    <name>血玫瑰</name>
    <codeId>T-02-172-1</codeId>
  </child>
</creature>