<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="2140001">



    <narration action="move">
      #0被指派前往$0的收容单元工作。
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {世界上有真正无条件的爱吗？},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {“你今天过得好吗？身体有什么不舒服？有什么需要我帮忙的？”祂总是在询问。
},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {#0很少见过这样顺从的异想体。只有乖巧的小孩才会得到大人喜欢。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {不过，为什么小孩衣服上全是血…#0希望是自己多虑。},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T–01–215</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/Para</portrait>

      <name openLevel ="1">
        小孩子
      </name>
      <name openLevel ="3">
        爱与乐园
      </name>
      <name openLevel ="4">
        帕乐蒂思
      </name>
      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <specialName openLevel ="1">
      Palowdis
      </specialName>
      <openText>世界上有真正无条件的爱吗？</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {（记录了一则童话的破旧纸页，也许是哪个孩子不慎弄掉的）

从前有位幼小的神明，特别希望别人爱自己。

“怎么才能做到呢”
}
      ]
    </desc>
	
	  <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {祂仔细观察以后得出结论，当我把众人从痛苦中拯救出来时候，他们就会真心爱我。

“我得到的爱会失去吗”
“那是当然。当你不再能保证他人幸福时，他们自会离你而去，寻找更强大的存在。”
所以祂创造了一个在掌控之下只有幸福与欢乐的小世界，一切腐败的，贪婪的，有关人性黑暗的部分都应该被抹去。没有自然灾害的威胁，没有疾病的侵扰，没有死亡的恐惧，当然也不允许人类恶念的存在。祂将正经受着绝望的人们安置进世界中，成为他们心中至高无上的救世主。

“外界的影响已经被消除了，我能保全这些爱了吗”}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {“很可惜。人心无常，你不可能提防来自他人无端的恶意，更不可能是所有人都顺你心意。在这桃花源般的世界之外，人类阅历与经验比你丰富得多，愈是年长者，愈是如此。”
于是祂毅然抹杀了那些的年长者——超出祂能力范围外的东西都应当被抹除，只留下与祂一般大的稚童与少年，大家其乐融融彼此以朋友相称，没有算计，没有心机。

“现在大家都与我一样，我也和大家一样了，我能保全这些爱了吗”}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {我无法再等待了，我必须动身，去搜索他留下的蛛丝马迹，找到他，我深爱着他，我无法在此地等待。也许等待是正确的，但是我做不到！为什么？为什么我所有热爱着的事物都需要等待？我讨厌等待！这不是一件好事！我已经跨过了漫长夜路，走过了漫天雪花，他会明白我的执着的。也许我对他的爱已然成为历史，但我相信这一切都会有回报的，我会找到他，哪怕只是一些碎骨遗骸！}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {“还早呢。太平过久的世界终将出现裂痕，介时即使是再年幼的孩童也会滋生出别的念想，无人会在安乐之年渴求神民庇护，爱一词更是无稽之谈。”
“可我并不想制造灾难…这是不对的…”
于是祂继续我行我素，直到不同的声音越来越多。

祂抹除了所有人的记忆，一切又回到幸福的当初。

“你看，我能做到的，我并没有伤害到他们，我又重新获得他们的爱了”
“…自欺欺人。”
……
你根本就不在乎我们的意愿，我们美好的情感与无价的记忆在你眼中什么都不是，你说你爱着我们，却连我们的声音都不愿倾听，我们有什么理由回报你爱呢？
……}
      ]
    </desc>
    <desc id="6" openLevel="4">
      [
      {“我把他们从地狱中解救了出来，我为被生命拆散恋人搭建了重来的机会，我让被病痛折磨的人重归康复，我给渴望求知却又贫困的人提供支持，我为许多意难平画成了完美的句号，我甚至不忍心制造任何冲突伤害他们，我为他们做了许多许多…………”
……
“而他们现在竟然有理由指责我，就因为我忽视他们那点所谓的情感！这种可恶的，让整个世界的规则都乱了套的害虫…”
……
“我…我要保证大家的幸福，我要保证世界的运转，我要保证我的爱。有些东西是必须牺牲的，在哪个世界都不能幸免，我早应该认清这一点”
……
爱能治愈一切，请大家沐浴在纯净的爱之下，和我永远永远生活在一起！}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="0" key="paranoia">&lt;color=#C8DCE5&gt;$0害怕主动挑起矛盾的家伙。&lt;/color&gt;
当一名员工完成了结果为优的工作后，逆卡巴拉计数器加1，收容室内出现一颗爱心（最多积累8颗），该部门将被施加一层庇佑，处于庇佑内的所有异想体及其衍生物与考验抗性小幅度降低</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="paranoia1">&lt;color=#C8DCE5&gt;$0会保护乐园中的所有同伴。&lt;/color&gt;
当庇护效果到达最强时，$0所在部门的员工将会避免初次的死亡，但在这之后，员工各能力将大幅减少，并且无法离开该部门。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="paranoia2">&lt;color=#C8DCE5&gt;$0会给所有人带去爱。&lt;/color&gt;
当$0所在部门的员工陷入恐慌时，$0将使用2颗爱心为其恢复精神值，同时逆卡巴拉计数器减1。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="paranoia3">若每轮融毁前对$0的工作次数未满一次，则逆卡巴拉计数器减1，随机1个异想体计数器归零。
&lt;color=#8EA2AB&gt;…你们看见我的爱了吗？&lt;/color&gt;</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="paranoia4">逆卡巴拉计数器归零时，$0将在收容室内改变形态。若庇护效果未达到最强状态，则庇护效果将会消失。
&lt;color=#284D5E&gt;为什么不回应我？为什么不爱我？&lt;/color&gt;</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="paranoia5">$0改变形态后，沟通工作将被替换为安抚工作，工作伤害将被替换为3-6点随机伤害。若进行其他工作或安抚工作的结果为差则该员工立刻死亡。若这天工作结束时$0的逆卡巴拉计数器为零，则????
&lt;color=#420D0D&gt;不爱我就去死吧。&lt;/color&gt;</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>

</creature>