<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="27002">



    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0은 조금의 미동도 하지 않습니다.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {#0 직원은 $0의 반짝이는 모습에 매료될 것만 같습니다.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {#0 직원은 어디선가 들리는 중얼거리는 소리에 귀를 기울이지만, 그것이 $0으로부터 나오는 소리인지는 알 수 없었습니다.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {#0 직원은 $0이 좌우로 흔들거리는 것을 보고 헛것을 봤다고 생각합니다.},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-04-702</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/Eternal_Flower</portrait>

      <name openLevel ="1">
        이상한 꽃
      </name>
      <name openLevel ="3">
        영원의 꽃
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ALEPH
      </riskLevel>
      <riskLevel openLevel ="3">영원·무결</riskLevel>

      <openText>보천은 흩어져 돌아갈 곳이 없고, 선경에서 멀어지고, 채석은 구름과 노을을 피운다.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="1">
      [
      {고서 《회남자》에 따르면, "여와는 오색 돌을 다듬어서 하늘을 더더욱 견고하게 했다." 라는 구절이 있다.
어떤 이가 이르기를 "여와가 하늘을 견고히 한 뒤, 오색 돌은 버려지게 되었고, 이후 그 돌들의 행방은 알 수 없었다." 고 하였다. 버려진 오색 돌은 그것들의 틈새로 가느다란 줄기와 좁은 잎을 가진 꽃을 피워냈고, 그 꽃은 오색 돌이 머금었던 천지의 영기를 먹으며 자라났다. 오랜 세월동안 도를 닦은 그 꽃은 마침내 보통 사람처럼 생각하고 말할 수 있게 되었다.}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {그 꽃은 산과 강, 그리고 해와 달을 친구 삼으며 수천만 년을 외로이 홀로 보냈다. 그 사이, 오색 돌이 머금었던 영기도 힘을 다했고, 꽃은 오랜 시간 동안 그 누구에게도 관심을 받지 못했다.
"시간은 갈수록 길게만 느껴지고, 외로움은 시간이 갈수록 배가 되니, 다시 깨어나더라도 지금은 잠을 청할 것이다." 꽃은 기나긴 시간을 견딜 수 없어 결단을 하였고, 수천 년 동안 깊이 잠들었다.
꽃이 다시 깨어났을 때, 그 주위로는 작은 마을이 생겨나 자리잡고 있었다. 아이들은 풀숲 사이에서 뛰놀았고, 굴뚝에서는 연기가 피어올랐다. 그때는 아직 꽃을 피우지 않았기에 그저 풀 한 포기에 지나지 않았고, 누구도 관심을 가지지 않았다. 시간이 지나고, 그 꽃이 다시 피어났으니, 그 모습은 마치 오색찬란한 유리잔과 같았다. 이 기이한 꽃은 누가 봐도 귀한 것이었으니, 마을 사람들은 너나 할 것 없이 그 꽃을 보고 싶어했다. 오색 꽃은 자신을 하늘에서 내려온 신선이라 칭하면서 공물을 요구하는 등 꾀를 부렸다. 마을 사람들은 이에 놀라거나 겁에 질렸고, 황급히 꽃을 위한 제단을 세워 아름다운 물건을 바쳤다. 오색 꽃은 이것으로도 사람들의 관심이 부족하다고 생각했고, 마법을 부려 꽃잎에서 빛이 나게 해서 자신에게 바쳐진 제물들을 다채로운 색으로 물들게 하니, 이 아름다움은 이루 말할 수 없었다.}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {한 해가 지났고, 오색 꽃은 정원과 시중을 가지게 되어, 근심없이 하루종일 바람과 물소리를 즐겼다. 이 정원은 작은 마을에 도움이 되었고, 그 꽃이 만들어낸 다채로운 물건들은 시장에서 모두가 탐내는 그 마을만의 명물이 되었다. 그 덕분에 마을 사람들은 풍족해졌고, 오색 꽃이 신선이라고 더더욱 굳게 믿게 되었다. 마을 사람들은 사치에 빠져들었고, 오색 꽃에게 마법을 부려서 사치를 이어나갈 수 있게끔 빌고 빌었다. 세상 사람들은 이 마을을 '오색 마을' 이라 불렀다.
언젠가, 도둑들이 그 마을의 이야기를 듣고 마을에 침입했다. 오색 꽃은 그 광경을 보고 이미 되돌아갈 수 없는 길임을 알았으나, 차마 참을 수 없어 도둑들을 잡아 오게 하였다. 잡힌 도둑들은 감히 말하지 못하고 목숨을 잃을까 두려워하였다. 그러나 오색 꽃은 도둑들을 좋은 말로 구슬려 오색 마을에 머물게 하며, 다시는 도둑질하지 말라 명했고 그렇게 오색 마을은 평화를 되찾았다. 이후에 도둑들이 몇 번이고 들어와도, 오색 꽃은 그들을 홀려 마을에 머무르게 함으로써 마을은 언제고 평화를 유지할 수 있었다. 오랜 시간이 지나면서, 오색 마을에는 오색 꽃에 홀려버린 사람들이 늘어났고, 마을 주민들은 점점 많아져 집집마다 더더욱 풍족해졌다. 마을 사람들은 오색 꽃의 기이함을 마을 밖으로 알리지 않았지만, 여러 사람들이 오색 마을을 방문하여 진상을 밝히고자 하였지만, 그들도 결국은 오색 꽃에 홀려버려 마을의 일원이 되었다.}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {그러나 세상의 이치에 거스르는 자는 언젠가 나타나는 법이다. '불혹'이라 불리는 자는 어떠한 부귀나 빈천에도 흔들리지 않고 어떠한 위무에도 굴하지 않는 대장부였다. 그는 오색 마을의 부에 대한 진상을 알아내라는 명을 받고 자신의 부하들을 마을 밖에 대기시킨 뒤, 마을에 들어섰다. 그 마을의 가구와 가축들 모두 오색으로 빛났으며, 눈부시게 아름다웠다. 그러나, 다섯 가지의 색에 머물러서 그 외의 자연과 비교하면 단조로웠기에 그는 위화감을 느꼈다. 주민들은 안내인을 제외한 모두가 행복해 보였다. 불혹은 안내인을 따라 오색 꽃의 궁전에 있는 정원에 들어갔다. 정원에는 꽃이 활짝 핀 관목이 무성했다. 오색 꽃은 여느 때처럼 불혹 또한 홀려버리기 위해, 마법을 부려 그를 제압하려 했지만, 그는 그 마법을 그저 장난감 다루듯 간단히 파훼했다. 오색 꽃은 그의 무심함을 보고 온갖 술법을 부려 어떻게든 그를 홀리려 했으나 모두 소용없었다.
오색 꽃은 화가 나 그의 시종들을 불러모아 불혹을 처단하려 했으나, 불혹은 하늘을 우러러보며 웃으며 자신의 부하들을 불렀다. 이윽고 그의 부하들이 얼굴을 가리고 정원에 나타났으며, 꽃이 부리는 어떤 술수에도 넘어가지 않은 채 꽃에 칼을 겨눴다. 오색 꽃은 자신의 힘이 다했음을 알고, 고개를 숙여 패배를 인정하였다. 그렇게 오색 마을의 진상은 만천하에 드러나게 되었으며, 마을은 몰락하게 되었다. 오색 꽃은 그 뒤 세상으로부터 다시 버림받았고, 부끄러움을 견디지 못하여 다시 깊은 잠에 빠졌다.}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {……
이것은 외곽에서 발견된 환상체다.
우리가 이 환상체를 처음 발견했을 때, 꽃은 활짝 피어 있었지만, 색은 제법 흐렸다. 지질 연대 측정 결과, 이 꽃은 수천만 년 전에도 존재했었다. 이 환상체에게 어떤 일이 있어왔는지 우리는 알 수 없다.
고서에 따르면, 이 꽃은 수많은 사람들을 홀리는 힘이 있고, 심지어 이를 전염병처럼 퍼뜨리는 위험성을 내포하고 있다고 한다. 똑같은 피해를 입을 수 있기에, 우리는 직원들에게 해당 환상체와 접촉하지 말라고 거듭 경고하였고, 관리직들이 업무 지침을 엄격히 준수하여 이 꽃에 홀리지 않고 무사히 격리실을 나올 수 있도록 지도하였다.
고서에 기록된 '오색 꽃' 과 구분하기 위해, 수명이 측정 불가능하다는 점에서 착안하여 이 꽃을 '영원의 꽃'이라 명명하였다. 우리는 이 세상에 절대적인 영원은 없다는 것을 잊어선 안 된다. 한때의 오색 꽃은 사라졌고, 그 꽃에 홀린 사람들도 더 이상 존재하지 않지만, 우리는 이 이야기를 통해 교훈을 배워야 한다. 그렇지 않으면, 같은 비극이 회사 내에서 재현될 것이다.
……
"과거의 이야기를 무시하고 그로부터 얻는 교훈이 없다면, 후세, 그 후세, 머나먼 후세의 사람들 모두가 슬퍼하게 되리라."}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="0" key="0">작업 결과가 나쁘지 않을 경우에만 PE-Box를 얻었다. 이 환상의 고유 PE-Box 갯수는 상한선이 없다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="1">NE-Box가 15개 생성될 때마다 일정 확률로 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">억압 작업의 결과가 좋음이 아닐 경우 클리포트 카운터가 감소했다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">탈출 시, $0은 자신이 위치한 부서의 로비로 순간이동하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">$0은 이동하지 않지만, 15초 동안 해당 공간에 자신 외의 다른 개체가 존재하지 않을 경우 즉시 임의의 직원 근처로 이동하며, 
시설에 생존 직원이 존재하지 않을 경우 탈출한 다른 환상체의 근처로 순간이동하였다. 
시설 내에 탈출한 환상체가 존재하지 않을 경우, 해당 환상체는 임의 부서의 로비로 순간이동하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="5">$0으로 인해 패닉에 빠진 직원으로부터 '길을 잃은 자'가 빠져나왔다.
$0이 순간이동할 때마다 '길을 잃은 자'는 그 주위로 날아들었다.
'길을 잃은 자'는 15초마다 최대 3번까지 '길을 잃은 자'를 복제한다.
단, 복제된 '길을 잃은 자'는 또다른 '길을 잃은 자'를 복제하지 않았다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="6" key="6">$0은 자신의 체력이 200씩 감소할 때마다 모든 '길을 잃은 자'들을 자신의 근처로 순간이동시켰다.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
	
  <child>
    <name>길을 잃은 자</name>
    <codeId>O-04-702-1</codeId>
  </child>

</creature>