<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>

  <info id ="261046">



  <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {#0 직원은 $0가 자신을 주시하고 있는지 몰래 엿봅니다.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {#0 직원의 내면에 있는 욕망을 $0는 꿰뚫어봅니다.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {"#0 직원, 이번에는 어리석은 짓을 하지 말도록."},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {$0의 매끄럽고 따뜻한 비늘이 격리실에서 빛납니다.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {보물을 탐내는 자는 결국 보물의 일부가 될 것입니다.},
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-12-26</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/SummerNightJade</portrait>

      <name openLevel ="1">
        청옥해
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ALEPH
      </riskLevel>


      <openText>&lt;color=#65C7A4&gt;"탐욕에 빠지면, 탐욕에 사로잡힐 것이다."&lt;/color&gt;</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {&lt;color=#FFED2C&gt;O-12-26은 한때 길조를 가져오는 신수였다...&#13;&#10;&#13;&#10;그러나 언제부터인지, 이 신수는 인간 세상이 불공정으로 가득 차 있다는 것을 깨달았다. 선한 사람이 죄인으로 살고, 죄를 진 사람이 법 위에서 즐거움을 누렸다. 신수는 이 모순을 바르게 하고 싶었다.&#13;&#10;&#13;&#10;그는 구름을 타고 하늘을 날아 감옥에 현신했다.&#13;&#10;&#13;&#10;이 신수는 죄를 뒤집어쓴 억울한 사람의 눈에 드리운 절망을 서서히 희망으로 바꾸길 좋아했다. 그 모습은 기이하고도 아름다웠다. 그래서 신수는 자신만의 방식으로 죄악을 판별하고, 무고한 자들을 감옥으로부터 자유롭게 했다.&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="2">
      [
      {&lt;color=#FFED2C&gt;하지만 이러한 행동은 용납될 수 없었다.&#13;&#10;&#13;&#10;고위 관료들은 이 신수를 끊임없이 추적하려 수많은 사람들에게 의뢰했다. 자신들이 만든 질서를 그 신수가 어지럽혔기 때문이다. 그래서 신수는 추적을 피하면서도 그 아름다운 눈빛을 추구했다.&#13;&#10;&#13;&#10;어느 날, 신수가 몸으로 공격을 막으며 죄수를 데리고 도망칠 때, 한 자루의 검이 신수의 배에 박혔다. 신수는 그 죄수의 눈에 희망이 아닌 무한한 탐욕과 욕망이 가득하다는 것을 깨달았다.&#13;&#10;&#13;&#10;죄수들은 이미 고위 관료들과 거래한 지 오래였다.&#13;&#10;&#13;&#10;그들은 약간의 돈에 신수를 팔아 넘긴 것이었다.&#13;&#10;&#13;&#10;O-12-26은 이 일로 변했다.&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="3">
      [
      {&lt;color=#FFED2C&gt;그 후, 신수는 무기력하게 감옥에 앉아 있었고, 그의 발 아래에는 무수히 많은 금은보화가 쌓여 있었다. 탐욕에 눈이 먼 자들은 이 신수의 시선을 피할 수 없었다. 신수는 탐욕 그 자체를 무기로 삼아, 보물을 탐하는 자들을 모조리 보물로 만들었다.&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="4">
      [
      {&lt;color=#FFB85C&gt;&lt;관찰 기록 발췌 #1046-1226-0&gt;&#13;&#10;관찰 직원 : S71026&#13;&#10;나는 이 환상체를 관찰하는 일을 맡았다. 식별 번호는 O-12-26. 외형은 청옥으로 된 사슴 형태의 조각상이다. 머리에는 두 개의 뿔이 나 있으며 눈은 공허하고, 주변에는 셀 수 없이 많은 금은보화가 쌓여 있다. 작업 중 이 조각상의 눈 구멍이 움직이는 것을 보았다. 그 광경은 내게 심적인 불편함을 유발했다. 이 이상 현상은 작업을 종료하자 더 강해졌다.&#13;&#10;&lt;관찰 기록 발췌 #1046-1226-1&gt;&#13;&#10;관찰 직원 : S71026&#13;&#10;나는 갑자기 나를 주시하던 시선이 사라진 것을 느꼈다. 마치 사면을 받은 것처럼, 조각상이 더 이상 나를 주시하지 않았다. 이전에 느낄 수 없었던 가벼움을 느꼈다…… 나는 회사에 입사하기 전의 일을 떠올렸다. 그 때 우리 가족은 뒷골목에서 힘겹게 생계를 이어 갔다…… 돈이 충분했다면…… 그래, 충분한 돈만 있었다면 우리는 아마도 안전한 둥지로 이사했을 것이고, 동생들과 누나들이 학교에 가서 좋은 교육을 받을 수 있었을 것이다. 내 삶도 지금보다 훨씬 더 행복했겠지……&#13;&#10;&lt;관찰 기록 발췌 #1046-1226-2&gt;&#13;&#10;관찰 직원 : S71026&#13;&#10;정신을 차리고 보니 나는 격리실 밖에 서 있었고, 정장 주머니에는 언제부터인가 묵직한…… 금이 있었다. 이 금을 내가 격리실에서 가져온 걸까? 환상체의 이상 현상으로 인해 금을 챙긴 것이니, 즉시 원래 자리로 되돌려야 한다고 나의 이성이 강하게 경고했다. 그러나, 내 마음속의 또 다른 목소리는 이 금을 계속 가지고 있으라고 설득했다…… 이렇게 힘든 작업을 마치고 약간의 보상을 받는 것은 타당하잖아. 이 금만 있으면 내가 꿈꾸던 행복한 삶이 실현될 것이다…… 이상 현상이 발생하기 전에 금을 돈으로 바꿀 수만 있다면…… 나는 침을 꿀꺽 삼키며 그날의 나머지 작업도 서둘러 진행했다. 작업이 끝날 때까지…… 작업이 끝날 때까지 버티기만 하면 나는 행복해질 거야.&#13;&#10;&lt;관찰 기록 발췌 #1046-1226-3&gt;&#13;&#10;관찰 직원 : S71026&#13;&#10;아마도 평소보다 더 작업 효율을 중요시한 이유로, 나는 오늘의 작업을 금방 끝낼 수 있었다. 비록 팀장이 오늘 작업 결과가 좋지 않다고 혼냈지만, 상관 없어! 이 금을 가지고 여기를 떠나기만 하면 내 삶이 행복해질 거야!&#13;&#10;&lt;관찰 기록 발췌 #1046-1226-4&gt;&#13;&#10;관찰 직원 : S71026&#13;&#10;과도한 긴장과 흥분에 지친 걸까? 나는 걸음이 점차 무거워지는 것을 느꼈다. 그러나 충분한 돈만 있다면, 내 다리가 부러지는 한이 있더라도 나는 둥지의 호화로운 치료 패키지로 다리를 다시 붙일 수 있을 것이다. 이런 건 전혀 문제가 되지 않는다!&#13;&#10;&lt;관찰 기록 발췌 #1046-1226-5&gt;&#13;&#10;관찰 직원 : S71026&#13;&#10;나는 이제 영원히 집으로 돌아갈 수 없을 것이다. 내 다리는 이미…… 아니, 어쩌면 조금 뒤에 내 전신이 █████가 될 테니까. 어쩌면 이것도 괜찮지 않을까? 적어도 나에게 희망을 준 이 금과 영원히 함께할 수 있으니까. 안 그래?&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#FF0000&gt;(이하 내용은 삭제됨)&#13;&#10;(이하 내용은 관리자에게만 공개됨)&#13;&#10;O-12-26을 관찰하는 동안, 직원이 █████로 변한 뒤 LOB 포인트가 추가로 생성되었다. 따라서 우리는 이 사실을 직원들에게 알리지 않기로 결정했다.&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#65C7A4&gt;"탐욕을 묵인한다면 결국 그 탐욕에 삼켜질 것이다."&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="0" key="none">NE-Box 생성 시 직원은 P 속성에 대응하는 &lt;color=#FFED2C&gt;별빛&lt;/color&gt; 속성의 피해를 받았다.
또한 W 속성에 대응하는 &lt;color=#FFB85C&gt;녹각&lt;/color&gt; 속성 피해, 또는 최대 체력 2.6%에 해당하는 &lt;color=#65C7A4&gt;옥&lt;/color&gt; 속성 피해를 번갈아 가며 받았다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="none">작업 결과가 좋음일 경우, 클리포트 카운터가 상승하며 해당 부서 내 모든 직원의 체력과 정신력이 회복되었다. 작업 결과가 보통일 경우, 보통 확률로 클리포트 카운터가 감소하였다. 작업 결과가 나쁨일 경우, 높은 확률로 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="none">절제 혹은 정의가 4등급 이하이거나 용기 수치가 지혜 수치 이상인 직원이 작업을 완료하자 해당 직원은 $0의 발 아래에 있는 보물을 훔쳤다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="none">보물을 훔친 직원(이하 O-12-26-01)의 작업 속도는 크게 증가하였지만, 작업 성공률과 정의 능력치는 계속해서 감소하였다. 그리고 애착 작업이 '반환' 작업으로 대체되었으며, O-12-26-01만 해당 작업을 수행할 수 있었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="none">O-12-26-01이 작업을 진행하자 작업을 진행한 환상체와 상관 없이 $0의 클리포트 카운터가 감소하였다. 하루의 업무를 종료하자 O-12-26-01은 옥조각으로 변해 보물의 일부가 되었고, LOB 포인트 5를 생성하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="none">반환 작업의 성공률은 (85 × 직원의 정의 등급 × 0.2)% 다. 작업 결과가 좋음인 경우 보물이 성공적으로 반환되어 클리포트 카운터가 증가하였고, 동시에 O-12-26-01은 일반적인 직원으로 돌아왔다. 작업 결과가 나쁨일 경우, $0가 탈출하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="none">O-12-26-01의 이동 속도 수치가 50 이하가 될 경우 해당 직원은 패닉에 빠져 옥으로 변했다. O-12-26-01가 사망한 경우, 보물이 바닥에 남겨져 인간의 탐욕에 대한 시험이 계속되었다.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>