<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="158161">



    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {#0 직원은 $0가 날카로운 창을 자신에게 겨누는 것을 보고 놀랍니다.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {조심스럽게 격리실에 입장한 #0 직원은 조용히 무릎 꿇은 $0을 마주봅니다.},
      {$0의 눈빛은 공허합니다.},
      {#0 직원은 갑자기 원인 모를 더위를 느낍니다.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {$0가 고개를 들자, 그녀의 눈에 한 줄기의 붉은 빛이 스쳐 지나갔습니다.},
      {#0 직원은 심장 박동이 갑자기 빨라졌고, 알 수 없는 힘에 갇힌 듯한 느낌이 듭니다.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {#0 직원은 $0와 대화를 시도했지만, 그녀의 목소리는 심연에서 온 것 같아 섬뜩합니다.}
      ]
    </narration>
   
   
  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">X-01-15</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/Ophelia_portrait</portrait>

      <name openLevel ="1">
        마법 소녀
      </name>

      <name openLevel ="4">
        오필리어
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ALEPH
      </riskLevel>

      <openText>"걱정 마, 사야카. 외톨이는 쓸쓸한 법이지… 좋아, 같이 있어 줄게. 사야카."</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {'무단'의 마녀 오필리어는 자포자기의 성질을 가졌다. 항상 말을 타고 있으며, 안개 속을 공허한 발걸음으로 영원토록 헤멘다.
그녀는 생전에 강한 사람인 척하는 가면 아래에서 여전히 최초의 소원을 간직하고 있었다. 그러나 이런 조치는 언젠가는 현실의 벽에 부딪혀 큰 타격을 입고 무너져내리기 마련이다. 절망에 파묻힌 사람들이 언젠가 품었던 희망은 되살아날 수 있을까?
어쩌면 이 마녀는 자신의 말이 자신과 함께하는 이유마저 잊었을지도 모른다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {붉은 원피스를 입고 십자가 같은 루비 핀을 두 손에 든 채, 격리실 바닥에 앉아 눈을 감고 기도하는 소녀의 모습을 한 환상체다.
소녀 옆에는 고삐 없이 묶인 말이 그림자처럼 함께하고 있으며, 말의 목덜미에는 보석처럼 빛나는 붉은 장식이 달려있다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {이 환상체의 붉은 머리 끝에선 불길이 타오른다. 그 불길은 밝고 뜨겁다. 마치 환상체 그 자체처럼 주변의 모든 것을 불사를 것처럼, 언젠간 자신마저 불사를 것처럼 빛난다.

촛불의 연소 시간은 일반적으로 40분에서 60분 사이이지만, 실제 연소 시간은 많은 변수의 영향을 받는다.
촛불과 달리 사람의 열정은 3~5주 동안 지속될 수 있으며, 목표, 흥미, 성격 등의 차이로 인해 실제로 지속되는 기간은 훨씬 변칙적이다.
그렇다면 촛불 하나는 휘몰아치는 광풍 속에서 얼마나 더 타오를 수 있을까?
뜨거운 열정 하나는 얼마나 오래 갈까?}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {【음성 기록 X5-1401】

직원 M4032 : 안녕. 오늘 날씨는 괜찮은 편이네. 이런 환경에서 햇빛 한 줄기만으로 충분히 마음을 위로받을 수 있을 거라 생각해. 안 그래?
오필리어 : ... 피 냄새, 사체의 온도, 사람들의 비명. 네 말대로 오늘 날씨는 정말로 좋네.
직원 M4032 : 그렇게까지 극단적으로 말할 필요는 없잖아. 이 망할 직장에서 목숨을 거는 건, 돈을 벌기 위해서든 아니든 아무튼 더 나은 삶을 위해서잖아?
오필리어 : 너만 그렇게 생각하는 거야, 아니면 다른 사람들도 똑같이 생각하는 거야?
직원 M4032 : 아마 후자일 거야. 우리가 이 세상에서 살아남을 수 있는 이유가 있으니까. 사람마다 여러 이유가 있겠지.
오필리어 : 그 이유들이 널 얼마나 버티게 해줄 것 같아? 너에게 있어 소중한 사람들은 당장 내일 죽을 수도 있고, 너의 상황도 예상보다 더 나빠질 수 있는데. 네가 버틸 이유가 없어지면, 그 상황을 견딜 수 있겠어?
직원 M4032 : 그건 너무 극단적인 생각이야. 가능성은 없진 않겠지만.
오필리어 : 가능성이 있다는 걸 인정하는 거야?
직원 M4032 : 뭐... 그렇게 되겠네.
오필리어 : 그럼 넌 지금 당장 너에게 있어 소중한 것들을 지킬 수 있어?
직원 M4032 : … 
오필리어 : 푸… 거봐, 망설였잖아. 몇 가지의 이유만으로도 촛불은 꺼질 수 있어. 너는 지금 뜨겁게 타오르는 열정과 미칠 듯이 뛰는 심장 박동이 얼마나 오랫동안 지속될 거라고 생각해?

(기록 종료)

추가 : 이 직원은 이후 애착 작업에서 가벼운 심리적 어려움을 표시했으며, 현재 심리 치료를 위해 인계되었다. 이후 교육팀에서 직원의 심리적 인내심을 강화할 수 있는 수단을 강구하라는 지시가 떨어졌다. 환상체의 말 한두 마디에 흔들릴 직원은 회사에서 필요하지 않으므로.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {사쿠라 쿄코는 한 가정의 장녀였다.
교회 집안에서 태어난 그녀에겐 행복한 가정이 있었다.
하지만 예상치 못한 일이 일어났다.
"하나님은 선한 마음으로 구원하실 것이니 우리는 하나님께 감사하는 마음으로 그분의 인도하심을 따라야 합니다."
이것은 교회에서 대다수의 사람들이 따르는 신조다.
그러나 그녀의 아버지는 종교가 전하는 가르침이 모든 이들을 비극으로부터 구원할 수 없다고 생각했다.
"절망은 모든 것을 파멸시키는 모든 악의 근원이며 희망을 품으면 어떤 역경에서도 옳은 길을 갈 수 있다."
하늘을 믿는 자가 아무리 희망을 품어도, 그것은 희미한 불꽃을 찬바람 앞에서 감싸는 것만큼이나 아무런 의미가 없다.
신자들에게 인정받지 못하여도 소녀는 아버지를 지지했지만, 이상과 희망은 결코 허기를 채워주지 않는다.
신은 그녀를 도와주지 않았다. 신이라는 것은 정말로 존재하는 것일까?
그녀의 북받치는 감정의 냄새를 맡은 악마는 그녀의 소원을 들어주며 계약을 맺었다.
그 후 수많은 사람들이 교회에 모여 설교를 듣기 시작했고, 그렇게 비틀린 장작 한 자루가 활활 타오르기 시작했다.
신도들이 진심으로 아버지를 따르는 것이 아니라 그저 마법에 홀려 맹목적으로 따를 뿐이었다는 진실은, 그녀의 생각보다도 훨씬 큰 화마가 되어 그녀의 아버지, 어머니, 여동생뿐 아니라 과거의 모든 것을 집어삼켰고, 그렇게 지금 그녀에게 남은 것은 머리에서 타오르는 희미한 촛불뿐이게 되었다.

그녀는 그 직원을 보고는 옛날의 자신을 닮았다고 생각했을지도 모른다.
정작 그녀는 누구를 혐오하는 것일까?
자신을 돌봐주던 선배? 자신에게 이상을 불어넣어준 동료? 아니면 아직도 불타기를 갈망하는 자신?
그녀는 마녀가 된 후 여러 일에 대해 무관심한 태도를 취했지만, 과거의 자신을 닮은 사람을 보며 남을 위해 싸우는 것이 얼마나 어리석은 일인지 깨닫게 해줄 필요가 있다고 생각했다.
그녀는 자신을 달래고, 부정했지만, 그녀와 타인은 결국 다른 사람이다.
혼자 많이 외로웠을 것이다.
그렇게 붉은 기사는 인어 공주를 쫓아가 함께 파멸했다.
그것은 사쿠라 쿄코가 인간으로써 보여주는 마지막 불꽃이었을 것이다.}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="0" key="0">HE 등급 이상의 환상체가 탈출할 때마다 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="1">탈출 후에는 가장 높은 등급(등급이 동일하다면 가장 높은 체력)을 가진 환상체가 있는 격리실로 이동해 혼자서 해당 환상체와 싸우게 되었다. $0가 싸우기 시작하자 해당 장소가 포함된 부서에 마녀의 결계가 쳐지게 되었고, 결계 안에 있는 모든 개체는 지속적으로 R 피해를 입었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">전투에서 $0가 승리하자 $0는 격리실로 돌아갔다. 반대로 패배하면, 시설 전체가 잠시 불타게 되고 시설 내 모든 개체들은 높은 R 피해를 받게 된다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">작업 결과가 좋음일 경우 클리포트 카운터가 증가하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">$0가 지나간 자리에는 불꽃이 타올랐고, 불꽃에 닿은 개체는 지속적으로 R 피해를 입었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="5">X-01-14가 탈출하자 $0는 X-01-14를 표적으로 정한 뒤 즉시 탈출하였고, 표적을 제압하자 $0도 같이 제압되었다.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>