<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등

    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>

              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="167880">



    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {'영원한 감정' 이 어떤 고통으로 다가오는지는 그 누구도 알지 못합니다.},
      {$0의 솜털은 점점 더 선명한 색으로 물들며, 핏빛의 붉은 장미처럼 피어납니다.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {$0에게 너무 가까이 가면 피가 빠져나가는 듯한 느낌을 받습니다.},
      {#0 직원은 몇 걸음 비틀거리다가 각혈하였습니다.},
      {#0 직원의 코끝으로 피비린내와 장미 향기가 섞인 냄새가 스며듭니다.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {"영원히 변하지 않는, 죽음마저 초월하는 사랑을 주세요!"},
      {장미는 시들까요? 아마도 그렇겠죠…}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {이건 이미 사랑에서 벗어난, 가슴 아픈 광기일 뿐입니다.},
      {"제발 저를 사랑해주세요! 저는 당신과 영원히 얽히고 싶어요!"}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {이 꽃의 꽃말은 사랑입니다. 촉촉하고 따스한 단어이지만, 그 본질은 여전히 모호합니다.},
      {"…저는 아직도 그 감정이 무엇인지 이해하지 못하겠어요."}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-02-172</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/BloodRabbit</portrait>

      <name openLevel ="1">
        붉은 털의 토끼
      </name>

      <name openLevel ="3">
        피투성이 토끼
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <openText>…저는 아직도 그 감정이 무엇인지 이해하지 못하겠어요.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {&lt;데니오 직원의 사망 기록&gt;
같은 부서 직원의 진술에 따르면, 데니오는 제압 작업 종료 후 E.G.O 장비를 수리하러 복지팀으로 가는 도중, 대규모 클리포트 폭주에 휘말려 왼팔과 어깨에 큰 상처를 입었고 다른 직원에게 E.G.O 장비 전달을 부탁한 뒤에 본인 소속의 부서 로비로 돌아갔다고 했다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {감시 카메라 녹화본에 따르면, 데니오는 4번 복도를 지날 때 걷는 속도가 현저히 느러졌고, 호흡 빈도도 역시 감소하였다. 동시에 복도에는 붉은 기체가 서서히 퍼져나갔다. 이후 같은 복도를 지나던 기록팀 담당 직원이 그곳에서 몸이 허약해지는 경험을 했다고 진술하였으나, 붉은 기체가 해당 현상의 원인인지는 아직 명확하게 밝혀지지 않았다.
데니오는 붉은 기체 속에서 점점 더 쇠약해졌다. 그가 멈춰 섰을 때, 감시 카메라 화면의 구석에서 작고 붉은 토끼가 나타났다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {​​토끼가 나타나자 4번 복도의 가스가 더욱 짙어졌고, 데니오는 비틀거리며 몇 걸음 뒤로 물러나서 토끼가 앞으로 다가오는 것을 바라보았다…


아래는 사망자 부검 결과다.

사망자 : 직원 다니오
사망 시각 : ██ 시 ██ 분 ██
발견 장소 : 4번 복도
시신 상태 : 전신이 말라 있었으며, 얇은 혈흔으로 덮여있었음. 체내 혈액이 완전히 마른 상태이며, 모공이 응고된 혈전으로 막혀있음.
사망 원인 : 과다출혈

……}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {이 환상체는 평범해 보이는 빨간 토끼다.
선물 가게에서 진열된 상품처럼 생겼으며, 만졌을 때 따뜻하고 촉촉한 느낌이 든다.
몸의 털에서 피냄새와 장미의 향기가 풍겨온다. 우호적인 태도를 보이지만, 가까이 다가가면 몸에서 피가 빠져나가기 때문에 항상 해당 환상체에 대해 경계심을 갖고 있어야 한다.

……}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {나의 주인은 매우 성실하고 자립심이 강한 여성분이다. 어떤 일이든 가뿐히 해낸다. 
하지만 단 한 가지가 그녀를 서툰 사람으로 만들어버린다.
언제부터 주인이 그렇게 열심히 꽃단장을 시작했을까?
아마도 그녀의 침대 머리맡에 있는 꽃병에 그 장미가 놓였을 때부터일 것이다. 참 이상하다. 왜 그 남자가 주인에게 장미를 건네면 그녀가 그렇게 행복하게 웃는 걸까?
나는 장미가 무엇을 의미하는지 모른다. 그는 주인과 만날 때마다 장미 한 송이를 줬던 것 같다. 그 외에 달리 준 게 없는데도 주인은 언제나 기뻐했다.
장미의 색은 아름답지만, 한 번 시들면 다른 꽃들보다도 더 심하게 썩어가는 것처럼 보인다.
주인이 가장 좋아하던 장미 꽃 병을 손수 깨뜨릴 때, 사람이 그렇게까지 처참하게 무너질 수 있다는 걸 처음 알았다.
주인은 비통해 보였고, 숨을 쉴 때마다 마음 속에 응어리진 것들을 토해내는 것처럼 보였다.
도저히 이해할 수 없다… 전혀 이해되지 않는다.
주인이 처음에 왜 하얀 드레스를 입었는지 궁금했던 적이 있다. 그녀의 가슴 앞에 붉은 물이 번져나가면 갈수록, 그 남자의 두려운 눈빛이 더욱 강렬해졌다.
"이것 좀 봐! 지금의 나는… 장미랑 같은 색이야~"
그녀는 광기어린 미소를 지었고, 그 붉은 모습은 마치 그림처럼 아름다움과 동시에 차가웠다.
흩어진 장미 꽃잎 같은 피가 나의 털에 서서히 스며들었다.
증오보다 짙고, 공포보다 뜨거우며, 슬픔보다 광기에 가까운 감정.
…나는 지금까지도 그 감정을 도저히 이해할 수 없다.}
      ]
    </desc>

  <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="1">이 환상체에게 작업을 진행하는 동안 해당 직원은 소량의 체력을 지속적으로 잃었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">작업 결과가 좋음이 아닐 경우, $0는 직원에게 일정 확률로 '장미'를 줬다. '장미'를 받은 직원은 최대 체력이 증가하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">작업을 마친 직원의 체력이 절반 이하인 경우, 해당 직원도 '장미'를 받았다.</specialTip>
     <specialTip openLevel="4" key="4">직원이 장미를 받을 때마다 클리포트 카운터가 감소하였다. 장미를 받은 직원이 사망하자 클리포트 카운터가 최대로 회복되었다.</specialTip>
     <specialTip openLevel="5" key="5">클리포트 카운터가 0이 되자 '장미'는 더욱 화려하게 피게 되었다.</specialTip>
     </specialTipSize>
  </observe>
  <child>
    <name>핏빛 장미</name>
    <codeId>T-02-172-1</codeId>
  </child>
</creature>