<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>

  <info id ="159498">



    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {#0 직원은 $0가 귀엽다고 생각합니다.}
      {$0는 꿈쩍도 않습니다.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0는 미동도 없습니다.}
      {$0에게서 치즈케이크 냄새가 납니다.}
      {#0 직원은 만지려는 충동을 겨우 참습니다.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {치즈케이크, 치즈케이크}
      {#0 직원은 치즈 냄새를 맡았고, 쥐가 찍찍대는 소리도 들었습니다.}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-01-33</codeNo>
      <name openLevel ="1">마법소녀</name>
      <name openLevel ="4">과자의 마녀</name>
      <portrait openLevel ="1">Custom/Charlotte</portrait>
      <riskLevel openLevel ="1">HE</riskLevel>
      <openText>오, 그렇지. 치즈가 어디 있더라?</openText>
    
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {모모에 나기사는 병든 어머니에게 치즈 케이크를 대접하는 것이 소원이었고, 이를 이루기 위해 큐베와 계약을 맺어 마법소녀가 되었다. 이후엔 소원으로 어머니를 살리지 못한 것을 후회했고, 그로 인해 과자의 마녀 '샤를로테'가 되었다. 카나메 마도카가 신이 된 이후, 마녀가 없는 세계를 만들어서, '원환의 이치'로 인해 마녀가 되기 전의 원래 모습으로 돌아오게 되었다. 다시 치즈케이크를 먹기 위해 미키 사야카와 함께 세상의 인과에서 벗어나는 원환의 이치의 사자가 된다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {과자의 마녀. 성질은 집착이다. 모든 것을 독차지하려 하는데, 절대 포기하지 않는다. 모든 종류의 과자를 무한으로 만들 수 있지만, 가장 좋아하는 치즈케이크는 만들 수 없었다. 두 가지의 형태가 있다.
1 : 무표정의 인형 상태 (초기 상태)
2 : 검은 바탕에 붉은 점박이가 있는 몸과 머리 양쪽에 빨간색과 파란색 날개가 달린 큰 벌레가 입에서 나온다. (쓸모 없음)}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {말버릇은 "~인 거예요(~なのです)". 치즈케이크로 인해 마녀가 될까 봐 항상 걱정한다. 미키 사야카와 사쿠라 쿄코와 싸울 때 치즈케이크를 한 번 더 먹고 싶다는 말을 함으로써 무거운 분위기를 깨곤 했다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {나기사의 전투 방식은 다소 특별하며, 무기를 소환해 공격하는 방식이 아니라 다양한 사역마를 소환해 무한한 '얼굴 변신'을 통해 싸운다. 자체 무기인 나팔 모양의 거품기로 거품을 내 적의 공격을 방해할 수도 있다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {처음엔 부화하지 않은 마녀의 알(비탄의 씨앗) 형태로 카나메 마도카와 미키 사야카에게 발견되었고, 부화 후 과자의 마녀 '샤를로테'가 되어 카나메 마도카와 토모에 마미를 상대로 결계 안에서 싸웠다. 처음엔 토모에 마미에게 제압당했으나, 곧바로 두 번째 변신을 해서 토모에 마미의 머리를 물어뜯어 먹어치웠고, 나중에 합류한 아케미 호무라에게 완전히 제압당했다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="4">
      [
      {아케미 호무라는 악마가 되어 세상을 바꾼 후, 미키 사야카처럼 '원환의 이치'에서 분리되어 기억이 타인에게 조작된 후 세상에 다시 태어났다. 새로운 세계에서는 토모에 마미와 친한 친구로 지내고 있다.}
      ]
    </desc>
    
  <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="1">클리포트 폭주가 걸린 환상체에게 본능 작업을 진행하자, 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">본능 작업을 진행하여 작업 결과가 좋음일 경우 클리포트 카운터가 상승하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">지혜 3등급 미만인 직원이 작업을 완료하자 $0의 본체가 작업하던 직원의 머리를 물어뜯고 탈출하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">$0가 탈출하면 무작위의 복도에서 가만히 있게 되며, 직원들에게 피해를 주지 않는다. 체력이 0이 되자 $0의 본체가 나타났고, 본체는 주기적으로 입을 크게 벌리고 빠르게 이동해서 앞에 있는 직원을 공격한다. 피격시 체력이 20% 미만이라면, 머리가 물어뜯겨 처형되었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="5">$0가 탈출하자 시설 전체에 마녀 결계가 생성되었고, 모든 직원의 R 속성 방어력이 감소되었다.</specialTip>
     </specialTipSize>




  </observe>
</creature>