<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
 
  <info id ="27004">



    <narration action="move">
	  #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {$0이 덩그러니 떠 있습니다.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {격리실 안에 짙은 향기가 퍼집니다.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {$0은 아직 피어나지 않았습니다.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {그녀와 내가 조금만이라도 더 함께할 수 있다면 좋았을 탠데...}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-04-53'</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/Flower_Cluster</portrait>

      <name openLevel ="1">
        꽃무더기
      </name>


      <riskLevel openLevel ="1">
        HE
      </riskLevel>

      <openText>"영원히 시들지 않는 꽃, 덧없이 피어나는 것."</openText>

    </collection>


    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {&lt;color=#1de219&gt;푸르른 식물들이 미친듯이 자라고 있다.
푸르른 식물들이 미친듯이 자라고 있다.
푸르른 식물들이 미친듯이 자라고 있다.&lt;/color&gt;
그녀는 인형이 되기를 갈망하는 인간이다.
……}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {불행히도 그녀는 칠흑 같은 숲 속에 버려졌다. 그곳은 인적이 드물어, 오직 푸르른 식물들만이 그녀의 곁을 조용히 지켰다. 그녀의 발밑은 잡초가 무성한 묘지였다. 까마귀들이 그녀의 아름다운 두 눈을 훔쳐가 버렸기에, 그녀의 세계는 완전히 어둠에 잠겼다.
그러던 어느 날, 이 묘지의 묘지기가 그녀를 발견하고 집으로 데려갔다. 그 시대에, 묘지기라는 직업은 불길함과 떼려야 뗄 수 없는 관계였다. 대대로 묘지를 관리해온 가문이었지만, 이번 세대에 이르러서는 더 이상 묘지를 돌볼 힘이 없어 생활은 극도로 궁핍해졌다. 이전에 있었던 수많은 과거 세대의 묘지기들도 감당할 수 없는 무게를 이기지 못하고 목숨을 끊어왔다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {주인이 낮게 흐느끼는 소리와 문 밖에서 들려오는 욕설 소리, 가끔은 사람을 때리는 소리까지도 그녀의 귀에 들어왔다. 그녀는 주인의 운명을 걱정하지 않을 수 없었다. 어느 날, 주인은 두 개의 구슬을 그녀의 빈 눈구멍에 끼워 넣어주었고, 그녀는 다시 빛을 되찾았다.
집에는 주인 혼자뿐이었다. 그녀는 침대 머리맡에, 주인은 침대 끝에 앉았다. 두 사람은 말없이 서로를 바라보았다.
그녀는 주인의 부모를 한 번도 본 적이 없었다. 아마도 그들은 이미 각자의 비극적인 결말을 맞이하고 딸 하나만을 남겨두고 갔을 것이다. 주인 역시 그녀처럼 아름다운 눈을 가지고 있었지만, 몸에는 여기저기 멍자국이 가득했다. 이는 오랜 시간 마을 사람들에게 당한 폭력의 흔적이었다. 그러나 주인은 아무런 힘이 없었다. 그녀의 주인은 그 묘지를 잔인하게 버리기도, 마을에서 도망치려다 잡혀 그들에게 구타당하고 싶지도 않았다.
	  }
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {그녀는 주인이 악의에 찬 공격을 당하고 주먹과 발길질에 시달리는 모습을 눈 뜨고 지켜볼 수밖에 없었다. 피해를 입은 후, 주인은 자주 그녀를 끌어안고 울었다. 눈물은 그녀의 눈 속으로 떨어졌으며, 이윽고 온몸을 적셨다. 그녀는 운명의 불공평함과 주인을 괴롭히는 마을 사람들을 증오하고, 또 원망하기 시작했다.

주인은 어려운 날들을 버티기 위해 모든 노력을 다했다. 그러나 시대의 압박을 피하는 것은 얼마나 어려운 일이었는가. 그 고통을 버텨내던 주인은 이제 목숨이 거의 다해가고 있었다. 숨을 거두기 전, 주인은 그녀를 꼭 껴안고 크게 울었다.

마치 인생에서 단 한 번 우는 것처럼.

마을의 사람들이 우르르 몰려와 그녀의 집을 부수려 했고, 주인을 조롱했으며, 기회를 틈타 무자비하게 그녀를 때렸다. 주인은 그녀를 품에 꼭 안고 눈물을 흘렸다. 그녀는 극도의 증오에 휩싸였다. 이 자들은 무슨 권리로 주인을 죽음으로 몰아넣는가?}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {&lt;color=#ff44ee&gt;"흙으로 돌아가고자 하는 소망을 품고, 살고자 하는 모든 것들과 무덤으로 돌아가리."&lt;/color&gt;

주인은 마지막 숨을 거두었다. 그녀는 순식간에 인간의 형상으로 변하였으며, 주위는 꽃잎으로 이뤄진 폭풍에 휩싸였다. 마을 사람들은 눈앞의 '요괴'를 보고 공포에 사로잡혔지만, 도망치기에는 늦었다. 그녀의 마법은 모든 것을 휩쓸어버렸다. 마을 사람들의 모습은 사라져갔으며, 그저 흉측한 '인간'들만이 남았다. 오직 그녀의 주인만이 그 모습을 온전히 유지할 수 있었다.

그녀는 주인의 머리에 한 송이 꽃을 꽂았다. 그 꽃은 우아한 연보라색으로 봉오리가 맺혀 있었으며 은은한 향기를 풍겼다. 그날, 다른 이들은 장대한 장례 행렬을 보았다. 그녀는 주인을 안고 처음 버려진 곳으로 돌아갔다. 묘지는 고요했고, 그녀가 들어서는 순간 꽃밭이 잡초를 대신했다. 넓은 묘지에는 더 이상 주인을 모실 자리가 없었다. 그녀는 주인과 마지막 작별을 할 수밖에 없었다.....}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="4">
      [
      {살아남은 마을 사람들은 근처에서 유명한 주술사를 불러왔다. 그녀는 묘지 중앙에 홀로 서 있었다. 외롭지 않았지만, 가장 소중한 이는 더 이상 돌아올 수 없었고, 그녀는 존재의 의미를 잃었다. 주술사들이 묘지를 완전히 포위했을 때, 그녀는 어떠한 저항도 하지 않았다. 산처럼 몰려오는 마법이 그녀의 연약한 몸을 삼키도록 내버려 두었다.

그녀는 사람이 되고 싶었던 인형일 뿐이었다. 단지 그것뿐이었다.}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="0" key="0">작업 결과가 좋음이 아닐 경우, 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="1">작업 결과가 좋음일 경우, 해당 부서 소속 직원의 정신력이 최대 정신력의 20%만큼 회복되었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">클리포트 카운터가 0이 되자, 무작위 격리실이 클리포트 폭주 상태가 되었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">시설 내에서 직원이 4명 사망할 때마다 클리포트 카운터가 감소하였다. 단, 처분 탄환으로 처분된 직원의 사망은 인지하지 못하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">클리포트 카운터가 0이 되자, 해당 부서 소속 직원이 최대 체력의 30% 만큼 B 피해를 입었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="5">클리포트 폭주가 발생하자 무작위 직원이 매혹에 걸려 무작위 환상체를 관리했다.
이 때, 작업 결과가 나쁨일 경우, $0의 클리포트 카운터가 감소하였다.
반대로 작업 결과가 좋음일 경우, 해당 직원과 같은 소속의 모든 직원의 체력이 10% 회복되었다.
매혹된 상태로 작업을 진행했던 직원은 작업이 끝나고 2분 동안 작업을 할 수 없었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="6" key="6">T-04-53의 클리포트 카운터가 0이 되자, $0의 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
    </specialTipSize>
    <max>
      <desc id="0" select="1">
        [
        {당신은 향기 없는 꽃 한 무더기를 보았다.}
{그것은 둥둥 떠다니고 있다.}
{평소와 같다...}
        ]
      </desc>
      <select id="1">
        <node desc="떨어진다." target="1" isAnswer="true"/>
        <node desc="만져본다." target="2" isAnswer="false"/>
      </select>
      <desc id="1" select="0">
        [
        {그것으로부터 멀리하려고 했다.}
{그것은 향기를 풍겼다.}
{그것은 당신을 끌어들이려고 한다.}
        ]
      </desc>
      <desc id="2" select="0">
        [
       {당신은 그것에 다가가서 만지려고 했다.}
{당신의 손이 그것을 통과했다.}
{그것은 여전히 거기에 떠 있고, 아무런 변화가 없었다.}
        ]
      </desc>
      <angela>
        [
        {그것은 향기로 사람들을 현혹시킬 수 있습니다.}
        ]
      </angela>
    </max>
  </observe>
</creature>