<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="2140001">



    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {조건 없는 사람이 정말 세상에 존재할까요?},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {"오늘 하루는 어떠셨나요? 불편한 곳은 없으세요? 도움이 필요하신가요?" 그는 항상 이렇게 물어봅니다.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {#0 직원은 이렇게 순종적인 환상체를 본 적이 거의 없습니다.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {하지만, 왜 이 아이의 옷은 온통 피투성이일까요. #0 직원은 자신이 너무 걱정한 건 아닐지 생각해 봅니다.},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T–01–215</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/Para</portrait>

      <name openLevel ="1">
        어린아이
      </name>
      <name openLevel ="3">
        사랑과 낙원
      </name>
      <name openLevel ="4">
        팔러티스
      </name>
      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <specialName openLevel ="1">
      Palowdis
      </specialName>
      <openText>세상에 정말로 조건 없는 사랑이 존재할까요?</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {(아이가 흘리고 간 듯한 낡은 동화책이 펼쳐져 있다.)

옛날 옛적에 어린 신이 있었습니다. 그는 사람들의 사랑을 간절히 원했습니다.

"어떻게 해야 사랑받을 수 있을까요?"}
      ]
    </desc>
	
	  <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {사람들을 주의 깊게 들여다본 그는 결론을 내렸습니다. 그들을 고통 속에서 구하면, 분명 자신을 진심으로 사랑해 줄 거라고요.

"내가 받는 사랑은 영원하지 않겠죠?"
"당연하지. 사람의 행복은 영원할 수 없으니까. 행복을 느끼지 못한 사람들은 너 대신에 다른 신을 찾아갈지도 몰라."
그래서 그는 행복과 즐거움만이 존재하는 작은 세계를 만들었어요.
자연재해도, 질병도, 죽음의 공포도, 인간의 악의도 존재하지 않는 세계를 창조한 것이죠.
그는 절망에 빠진 사람들을 자신만의 세계로 데려와 그들의 구원자가 되어 주었어요.

"모든 변수를 없앴어요. 이제 난 영원히 사랑받겠죠?"}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {"안타깝지만 사람의 마음은 변덕스러워서, 사람들의 악의를 막을 순 없단다. 모든 사람들이 네 마음에 들 순 없을 거야. 네가 만든 이 모순적인 세상 밖에서 사람들은 너보다 더 많은 경험과 지식을 쌓으며 살아가. 사람들이 나이 들수록 더욱 그렇게 돼."
그래서 어린 신은 자신보다 나이가 많은 사람들을 모두 없앴어요.
자신보다 더 많은 경험과 지식을 쌓은 사람들도 모조리 없애 버렸고요.
그는 마침내 어린 사람들만이 사는, 모두가 서로 친구가 되는 즐거운 세계를 만들었답니다.
경험에서 비롯된 깊은 생각을 가진 이라곤 하나도 없는 세상을 만듦으로써요.

"이제 모두가 나와 같아요. 나도 모두와 같아졌고요. 이제 이 사랑을 영원히 지킬 수 있겠죠?"}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {더는 기다릴 수 없어요. 어린 신께서 남기신 흔적을 찾아 떠나야 해요. 저는 그 신을 사랑합니다.
여기서 기다릴 시간이 없습니다. 설령 기다리는 게 맞다 하더라도 제 인내심은 이미 바닥났습니다.
왜냐고요?
왜 제가 사랑하는 모든 것을 둔 채 기다려야 하죠? 저는 기다리는 데 지쳤습니다! 기다림은 이제 지긋지긋하다고요!
저는 이미 기나긴 밤길을 걷고, 눈보라를 헤치며 험한 길을 지나왔습니다.
그분은 제 고집을 이해하실 겁니다.
그분에 대한 제 사랑이 흘러간 과거일지라도, 제 사랑에 대해 보답받을 거라 믿어 의심치 않습니다.
저는 그분을 찾겠습니다.
설령 찾아낸 것이 그분의 뼈 같은 일부에 불과할지라도!}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {"아직 끝나지 않았어. 너무 오랜 평화는 새로운 균열을 가져올 거야. 균열이 생기면 아무리 어린아이일지라도 다른 생각을 품을 테지. 결국 그들도 어린 신의 가호를 원치 않게 될 거고. '사랑'이라는 말은 이런 곳에 쓰는 게 아니야."
"하지만 전 재앙을 일으키고 싶지 않아요… 그건 옳지 않잖아요…"
그렇게 그는 반대하는 목소리가 있어도 자신의 방식대로 계속 움직였지요.

그는 모든 사람들의 기억을 지워 버렸고, 모든 것이 다시 행복했던 시절로 돌아갔어요.

"봐요, 전 해냈어요. 저는 그들을 해치지 않고도 그들의 사랑을 다시 얻어냈어요."
"… 자기 기만이잖아."
……
당신은 우리의 의지를 전혀 신경쓰지 않아요. 우리의 소중한 감정과 기억들이 당신의 눈에는 불순물로 보였겠죠. 당신은 우리를 사랑한다고 말하지만, 정작 우리의 목소리에는 단 한 번도 귀기울이지 않았어요. 우리가 당신을 사랑해야 하는 이유가 있나요?
……}
      ]
    </desc>
    <desc id="6" openLevel="4">
      [
      {"저는 저들을 지옥에서 건져냈어요. 사별한 연인과 재회시켜 주었고, 병든 사람들을 건강하게 만들어 줬고, 가난한 자들에게 부를 선물했어요. 저는 세상에 존재하는 수많은 일을 완벽하게 마무리지었고, 어떠한 갈등도 생기지 않도록 했어요. 저는 분명히 그들을 위해 많은 일을 해 왔어요…………"
……
"그런데 그들은 이제 절 비난할 이유를 찾고 있네요, 그들의 '사소한 감정' 하나를 무시했다는 이유만으로! 세상을 어지럽히는 이 끔찍한 해충들…"
……
"저는… 저는 모두의 행복, 세상의 질서, 나 자신의 사랑을 모두에게 약속해요. 그걸 위한 희생은 약간의 조건에 불과하죠. 어느 세계에서든 마찬가지예요. 진작에 이걸 깨달았어야 했는데…"
……
사랑은 모든 것을 치유합니다. 모두가 순수한 사랑 속에서 함께 언제까지나, 영원히 살아갑시다!}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="0" key="paranoia">$0는 갈등을 먼저 유발하는 자를 두려워했다.
작업 결과가 좋음일 경우, 클리포트 카운터가 증가하였고 격리실 안에 하트가 하나 나타났다. (최대 8개까지 누적)
해당 부서는 보호 효과를 얻게 되며, 해당 효과를 받는 모든 적대 개체의 체력이 소폭 감소하였다.</specialTip>
<specialTip openLevel="1" key="paranoia1">$0는 낙원의 동료들을 보호할 것이다.
보호 효과가 최대인 상태에서 체력이 0이 되면, 사망하지 않는 대신에 모든 능력치가 크게 감소하였고 해당 부서 밖으로 이동할 수 없게 되었다.</specialTip>
<specialTip openLevel="2" key="paranoia2">$0는 모든 사람에게 사랑을 가져다줄 것이다.
해당 부서의 직원이 패닉에 빠지자 $0는 2개의 하트를 사용하여 해당 직원의 정신력을 회복시켰다. 동시에 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
<specialTip openLevel="3" key="paranoia3">… 여러분들은 제 사랑을 보았나요?
클리포트 폭주가 발생하기 전에 $0에게 작업을 한 번도 하지 않은 경우, 클리포트 카운터가 감소하였고 무작위 환상체의 클리포트 카운터가 0이 되었다.</specialTip>
<specialTip openLevel="4" key="paranoia4">왜 제게 대답하지 않는 거죠? 왜 저를 사랑하지 않는 거죠?
클리포트 카운터가 0이 되자, $0의 형태가 변하였다. 이 때 애착 작업이 '위로 작업'으로 대체되었고, 해당 작업을 진행하는 직원은 3-6의 무작위 속성의 피해를 입었다. 해당 작업 결과가 좋음일 경우, 클리포트 카운터가 증가하였다. 다른 작업을 진행했거나 작업 결과가 나쁨일 경우, 해당 직원은 사망하였다.</specialTip>
<specialTip openLevel="5" key="paranoia5">저를 사랑하지 않는다면 죽어주세요.
작업 종료 후 클리포트 카운터가 0이 되자, ????</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>

</creature>