<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize>

 <text id="summerjade_weapon_name">&lt;color=#65C7A4&gt;Сверкающий&lt;/color&gt;&lt;color=#FFB85C&gt; Свет&lt;/color&gt;</text>
  
 <text id="summerjade_weapon_specialDesc">&lt;color=#FF0000&gt;ВНИМАНИЕ: Владельцы, чей уровень Справедливости был ниже 5 уровня, мгновенно впадут в панику после подавления враждебных целей!&lt;/color&gt;&#13;&#10;Это оружие наносит &lt;color=#FFB85C&gt;ПЛАТИЦЕРИУМНЫЙ (ANTLER) урон, эквивалентный БЕЛОМУ урону&lt;/color&gt; и &lt;color=#FFED2C&gt;ЗВЁЗДНЫЙ урон эквивалентный БЛЕДНОМУ урону&lt;/color&gt;.&#13;&#10;За каждую атаку владелец наносит НЕФРИТОВЫЙ урон, равный 1.2% от текущего HP цели, игнорируя ее сопротивление. &lt;color=#65C7A4&gt;Если экипирована броня "Пустой, но яркий", максимальный урон увеличивается на +8, а минимальный на +2.&lt;/color&gt;。&#13;&#10;&lt;color=#FFED2C&gt;Если экипирован дар "Звездный Свет", то максимальный и минимальный урон увеличиваются на +4.&#13;&#10;При попадании, если сопротивление цели БЕЛОМУ урону меньше 0.2, оно изменяется на 0.2 до конца дня.&#13;&#10;При атаке владелец восстанавливает HP, равное 2.6% от текущего SP, &#13;&#10;и восстанавливает SP, равное 2.6% от максимального SP.&#13;&#10;Это оружие имеет шанс 12% нанести усиленную атаку, шанс увеличивается, если экипирован дар "Звездный Свет" или "Трепещущие Крылья", или оба.&lt;/color&gt;</text>
  
 <text id="summerjade_weapon_desc">&lt;color=#65C7A4&gt;Чем сильнее цель, пораженная этим оружием, тем более глубокие шрамы остаются после атаки.&lt;/color&gt;&#13;&#10;Поверхность этого нефритового клинка всегда будет излучать яркий свет, который трудно описать словами, а на ощупь он теплый и мягкий, что вызывает у людей благоговейный трепет.&#13;&#10;Держа в руке нефритовые весы и идя сердцем по верному пути, человек может услышать голос всего сущего, познать истину обо всём сущем и вознестись к бессмертию.&#13;&#10;Однако, если вы, придерживаясь этого пути, теряете справедливость в своем сердце, то непрекращающиеся неудачи будут преследовать недостойных вплоть до смерти.&#13;&#10;&lt;color=#FFB85C&gt;Хоть и это путь не допускает ни малейшего отклонения, но это единственный путь, который следует за этим сверкающим светом.&lt;/color&gt;</text>
 

 <text id="summerjade_armor_name">&lt;color=#65C7A4&gt;Пустой,&lt;/color&gt;&lt;color=#FFB85C&gt; но яркий&lt;/color&gt;</text>

//&lt;color=#FF0000&gt;ВНИМАНИЕ: Если у владельца характеристики Мудрость и Выдержка одновременно будут ниже 5 уровня, броня потеряет свою силу при перегреве Клипот!&lt;/color&gt;&#13;&#10; (Не реализовано)
 
 <text id="summerjade_armor_specialDesc">&lt;color=#FFED2C&gt;Когда владелец выходит из под контроля, если его SP превышает 30% от максимального значения, он вернётся под контроль. Если экипирован дар "Звездный Свет", то так же сопротивление всем типам урона уменьшится на 0.2.&#13;&#10;Когда SP владельца превышает 50%, урон от аномалий уровня HE или ниже значительно уменьшится.&#13;&#10;Когда SP владельца будет ниже 20%, наносимый БЕЛЫЙ урон будет увеличен на 50%.&lt;/color&gt;</text>
  
 <text id="summerjade_armor_desc">&lt;color=#65C7A4&gt;Текстура этой брони удивительно тонкая и мягкая. Когда её носят, она рассеивает иллюзии, предотвращает появление злых сил и сохраняет ясность духа владельца.&lt;/color&gt;&#13;&#10;Однако дорогие украшения, висящие на одеянии, не получится снять так просто, поскольку такой жадный поступок немедленно приведет к тому, что броня начнет яростно отторгать владельца и потеряет свою первоначальную силу.&#13;&#10;&lt;color=#FFB85C&gt;Отшельник улетает в небо на белом журавле, оставляя за собой пустой, но яркий след.&lt;/color&gt;</text>
 

 <text id="summerjade_gift_name">&lt;color=#FFB85C&gt;Звёздный Свет&lt;/color&gt;</text>
 <text id="summerjade_gift_Desc">&lt;color=#FFED2C&gt;SP +6, Шанс успешной работы +3, Скорость передвижения +3, Скорость атаки +6&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#FFB85C&gt;Если экипированы "Сверкающий Свет" и "Пустой, но яркий", а также скорость атаки владельца 150 или больше, то каждая атака будет иметь вероятность 6% оказаться специальной.&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#FFFEC8&gt;Инь и Ян находятся в гармонии, и звезды ярко сияют.&lt;/color&gt;</text>
 
 <text id="summerjade_gift2_name">&lt;color=#65C7A4&gt;Трепещущие Крылья&lt;/color&gt;</text>
 <text id="summerjade_gift2_Desc">&lt;color=#FFED2C&gt;HP -18, SP +12, Шанс успешной работы +6, Скорость передвижения +6, Скорость атаки +12&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#FFB85C&gt;Если экипированы "Сверкающий Свет" и "Пустой, но яркий", то полученный КРАСНЫЙ урон преобразуется в уменьшенный на 25% БЛЕДНЫЙ урон.&#13;&#10;Если HP сотрудника превышает 200, то такого жадного сотрудника ждёт лишь Неудача.&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#65C7A4&gt;Сокрушаясь о своей короткой жизни, завидуют они бесконечному течению Великой реки.&lt;/color&gt;</text>

 <text id="summerjade_gift3_name">&lt;color=#FFED2C&gt;Нефрит Летней Ночи&lt;/color&gt;</text>
 <text id="summerjade_gift3_Desc">&lt;color=#FFED2C&gt;HP -6, SP +16, Шанс успешной работы +8, Скорость передвижения +4, Скорость атаки +4&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#FFB85C&gt;Этот дар позаимствовано у Ся Е Ваньюя, создателя Мира дождя.&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#20594B&gt;Покойся с вечным миром, друг мой.&lt;/color&gt;</text>
 
 <text id="summerjade_0armor_name">Пустая Неудача</text>
 <text id="summerjade_0armor_desc">Текстура этой брони по-прежнему легкая и мягкое, но она больше не помогает поддерживать ясность ума.&#13;&#10;Даже если вы снова прикрепите украшения, покоящиеся на ткани ранее, первоначальная функциональность не будет восстановлена.&#13;&#10;Остается только пустота от неудач.</text>
</localize>