<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize>
<text id="Para_weapon_name">Благославления нового бога</text>
<text id="Para_weapon_desc">
Его чистая душа всегда будет с тобой.
Он так много сделал ради тебя. Самое меньшее, что ты можешь сделать, это прислушаться к его зову, верно?

Эти крошечные ручки нежно обхватили маленький мир, который они создали.
Будут ли ангелы танцевать в твоих снах? Будет ли ваше счастье увековечено? Пустят ли семена его любви корни и распространятся ли они по всему миру? ...Будут ли все любить его вечно?
</text>
<text id="Para_weapon_specialDesc">Только сотрудник соответсвующий всем требованиям сможет воспользоваться это оружие, однако если уровень всех характеристик сотрудника равен 1 то он сможет вользоваться этим оружием.</text>
<text id="Para_gife_name">Благославления нового бога</text>
<text id="Para_gife_desc">SP +3, Шанс успешной работы +3, Скорость передвижения +3</text>
<text id="Para_armor_name">Благославления нового бога</text>
<text id="Para_armor_desc">
Э.П.О.С. немного меньшего размера, чтобы его могли носить более зрелые, старшие сотрудники. Возможно, только чистые души могут носить его должным образом?

Пожалуйста, наполните мою душу любовью. Пусть она стекает по моим сморщенным пальцам, пусть питает мои иссохшие конечности и кости. Позволь новорожденным росткам спрятаться в этой скорлупе, которая однажды погибнет.
Подожди еще немного. Тогда возьми меня за руку, и мы отправимся в идеальный рай под названием любовь.</text>
<text id="Para_armor_specialDesc">Когда Райские кущи находятся в комплексе,
Сопротивления снаряжения поменяются: КРАСНЫЙ - 1 БЕЛЫЙ - 0.4 ЧЕРНЫЙ 0.8 БЛЕДНЫЙ 0.6
When both the weapon and armor are equipped, and all of the employee's statistics are rank 1, they will be unable to die or panic from taking damage.
Когда HP или SP сотрудника в первый раз за день достигнут 0, он выживет. Однако, на протяжении дня, сотрудник более не сможет принимать участие в подавлениях.
Только сотрудник соответсвующий всем требованиям сможет надеть эту броню, однако если уровень всех характеристик сотрудника равен 1 то он сможет надеть броню.
</text>
</localize>