<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="27002">



    <narration action="move">
      #0は"$0"の収容室に割り当てられます。
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0は動かない。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {#0は$0の輝く外見に魅了される。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {#0は$0の独り言を聞いているようだ。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {#0は、$0が左右に揺れるのを見て、点滅していると思った。},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-04-702</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/Eternal_Flower</portrait>

      <name openLevel ="1">
        奇妙な花
      </name>
      <name openLevel ="3">
        不滅の花
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ALEPH
      </riskLevel>
      <riskLevel openLevel ="3"> &lt;color=#FFFFFF&gt;壊れた&lt;/color&gt;&lt;color=#00FFFF&gt;奇跡&lt;/color&gt; &#10; と &#10; &lt;color=#FFFFFF&gt;失われた&lt;/color&gt;&lt;color=#FF00FF&gt;永遠&lt;/color&gt; </riskLevel>

      <openText>&lt;color=#FF00FF&gt;帰る場所を失い散り散りになった天界を繕い、霧に包まれたおとぎの国で、色とりどりの石が雲の中に咲いている。&lt;/color&gt;</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="1">
      [
      {『淮南子』にはこう書かれている、"女媧は五色の石を精製して天を繕った "。&#10;女媧が天を繕ったとき、捨てられた五色の石がいくつもあったというが、それがどこにあるのかは知らない。 その石の割れ目から花が生まれ、茎は細く、葉は小さかったが、天と地の気を取り込むことができた。 長い年月を経て、その花は修行し、道士となり、考えることも話すこともできるようになった。}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {この花はとてもとてもとても孤独だった。 乾坤を友とし、山河を友としなければならず、何千万年という歳月はあっという間に過ぎていった。 かつて花に気を与えていた五色の石も、とうの昔に姿を消していた。 しかし、どんなに美しく咲いても、誰もその花に気づかなかった。
「今は寝て、その後起きればいいじゃないか」。 永劫にも思える時間の重みに耐え切れず、眠りにつくことにした。 この眠りは、実際、何千年も続いた。
目を覚ますと、そこは小さな村の中だった。目の前では子供たちが遊びまわり、煙突からはゆっくりと煙が上がっている。まだ花が咲く季節ではないし、ちっぽけな草の葉にすぎない。 そして、その季節が変わるまでの時間は、この人生で過ごしてきた時間に比べれば取るに足らないもので、すぐにまた花を咲かせた。五色の花は透明で、まるで艶やかなマリーゴールドのよう。当時、このような珍しいものは人々の興味を集め、村人たちは皆、それを一目見たくなった。五色の花には当然心臓があり、村人たちに自分は神々の子孫であると主張し、貢ぎ物を要求した。村人たちはこのしゃべる花に恐怖し、急いで祭壇を設け、自分たちの持つものを献上し、敬意を表した。これだけでは人々を納得させられないと知っていた五色の花は、自身に魔法をかけ、五色の花びらから光を発し、村人たちからの貢ぎ物を美しい色で彩った......。}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {長い年月が過ぎた。五色の花はすでに大きな庭を持ち、そこで一日中のんきに息を吹き、水を飲み、世話をされる。その魔法は村のすべての人々に恩恵を与え、五色の花々は、求められている物は市場にはないが、誰もが良い生活を送っている、 "五色の花は神々である "という信仰は、すべての人の心に深く根ざしている。彼らは紙と金の生活に没頭し、何度も何度も五色の花に、お金が入るように魔法をかけてくれるように頼んだ。 この村は「五色の村」とも呼ばれている。しかし、楽しい時間は長くは続かなかった。この状況を見た五色の花は、自分たちが戻れない道を進んでしまったことを知り、残酷になり、村に侵入した泥棒を捕まえて自分たちのところに連れてくるよう「信者」に指示した。五色の花を前にした泥棒たちは、命の危険を感じ、五色の花は良い言葉で泥棒たちをなだめ、五色の村に住まわせる。五色の村は再び平和を取り戻した。その後、村に入った盗賊たちの末路は予想できた。やがて、五色の村には迷子が増え、その結果、村はますます人口が増え、誰もが大儲けするようになった。村人の中には、無意識のうちに五色の花のすばらしさを外に向かって宣伝している者もいる。そのため、多くの人々が無色の村に次々とやってきては、無色の村の正体を探ろうとし、必ず道に迷ってしまう。
}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {世の中には常に常識を覆すものがある。ブブという奇妙な男がいる。彼は幼い頃から、富める者、力ある者、貧しき者、卑しき者、強き者になろうとする強い意志の持ち主として有名だった。この日、彼は富と権力を持つ五色の村の真相を調査するよう命じられ、村の外で部下たちに待ち伏せされた。家具から家畜にいたるまで、ほとんどすべてのものが鮮やかな色に染められていた。自分たちのために案内をしていた村人たち以外は、ほとんど全員が楽しんでいた。やがて彼は、五色の花々が咲き乱れる「宮殿」のような広い庭に到着した。五色の花が茂みに群がり、咲き誇る。いつものように呪文を唱えながら、混乱していない者たちを無理やり納得させようとする。誰が知っているのだろう、ブブは決して怠け者ではなく、これらの芸当は彼の目には子供の遊びのように映り、わずかに微笑むだけだ。彼が微動だにしないのを見て、五色の花はあらゆる手を尽くしたが、それでも成功しなかった。花は激怒し、怒りにまかせて「信者」を集め、その場でブブを処刑しようとした。ブブは空中で笑ったが、彼の部下たちはすでにわざわざやってきて庭を取り囲んでおり、全員がマントと仮面をつけていたことが判明し、外部からは手が出なかった。五色の花は力を失ったことを知り、降伏しようとした。五色の村は崩壊し、五色の花は世間から疎まれ、自らを恥じて再び眠ることにした。&#10;}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {……&#10;これは外郭で見つけたアブノーマリティだ。&#10;私たちが見つけたときは、まだ花が咲いていたが、少し色がくすんでいた。地質学的な断層を調べると、この花は数千万年前に咲いたもので、何が起こったのか想像するのは難しい。&#10;古代の文献によれば、この花は非常に危険である。私は、計り知れない数の人々がこの病によって失われ、伝染病のように広がり、計り知れない害をもたらすことを恐れている。私たちは職員に対し、先見の明のある人物と接触することを禁じる3つの命令を下している。職員が作業の要件を厳守し、この花に魅了されることなく、生きて収容室から出てくることを望んでいる。&#10;文献に記されている「五色の花」と区別するために、私たちはこの花を「不滅の花」と名付けた。しかし、これだけは知っておいてほしい。この世に絶対的な永遠はないのだ。 かつてそこにあった五色の花は消え、かつて失われた人々はもうそこにはいない。しかし、私たちは教訓を学ばなければならない--さもなければ、社内で同じ悲劇が繰り返されることになる。&#10;……&#10;「後世の世代が嘆き悲しみ、そこから学ばないとき、また後世の世代を嘆き悲しませる。}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="0" key="0">PE-BOXは作業結果が悪くない場合にのみ獲得でき、このアブノーマリティにはPE-BOXの最大値は存在しない。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="1">NE-BOXが15個生成される毎に、「$0」のクリフォトカウンターが確率で減少する。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">抑圧作業終了後、作業結果が悪い場合は「$0」のクリフォトカウンターが減少する。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">脱走後、「$0」は収容されている部門のメインルームにテレポートする。</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">「$0」は移動しないが、エリア内に対象が15秒間存在しない場合、すぐに職員の近くに移動する。
施設内に生存している職員がいなくなった場合、「不滅の花」はアブノーマリティが脱走した場所の近くにテレポートする。
施設内に生存している職員がいない場合、アブノーマリティはランダムにいずれかの部門のメインルームにテレポートする。</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="5">パニックに陥った職員から「迷子」が飛び出した。
$0がテレポートするたびに、「迷子」が周囲を飛び回る。
「迷子」は１５秒ごとに最大３回まで「迷子」を複製する。
複製された「迷子」は二度と複製されない。
&lt;color=#FF0000&gt;#警告！警告！一刻も早く迷子を鎮圧してください！#&lt;/color&gt;</specialTip>
      <specialTip openLevel="6" key="6">$0は体力を２００ポイント失うごとに、全ての「迷子」を自分の周囲にテレポートさせる。
そして、１０～３０ダメージの軽減効果を得る。

&lt;color=#FF00FF&gt;「完璧な花」は$0から認められた時に与えられる。どうしたら$0から与えられるのだろうか？自分で考えてみよう。&lt;/color&gt;
&lt;color=#FF00FF&gt;調査の結果、ひょっとしたら迷子からWAWクラスのEGO武器を獲得できるかもしれない。&lt;/color&gt;</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
	
  <child>
    <name>迷子</name>
    <codeId>O-04-702-1</codeId>
  </child>

</creature>