<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>

  <info id ="261046">



  <narration action="move">
      #0は作業を開始するために$0の収容室へと向かう
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {#0は$0が自分を見ているかどうかを確認している。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {#0の内なる欲望はすべて$0に見透かされている。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {“#0、今回は愚かなことをしないでほしい。”},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {$0の滑らかで温かみのある外殻が収容室内で輝いている。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {財宝を盗み見る者は、やがて財宝の一部となる。},
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-12-26</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/SummerNightJade</portrait>

      <name openLevel ="1">
        翡翠の獬豸
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ALEPH
      </riskLevel>


      <openText>&lt;color=#65C7A4&gt;“欲を放しておくのなら、いずれは欲に食われてしまう。”&lt;/color&gt;</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {&lt;color=#FFED2C&gt;O-12-26はかつて吉兆をもたらす神獣であった...&#13;&#10;&#13;&#10;いつからか、それは人間界が不公平で満ちていることに気づいた。善良な人々は罪を科され、罪を背負った者たちは法の外で享楽にふけっている。それはこのすべてを変えようとしている。&#13;&#10;&#13;&#10;それは雲を駆け、霧を踏みしめて、牢獄の中に現れた。&#13;&#10;&#13;&#10;それは、理不尽な苦しみを受けている哀れな人々の目に映る絶望が希望へと変わっていく様子を見るのが好きで、それは奇妙で美しい輝きを放っている。それは自らの方法で罪を見極め、無実の者を次々と牢獄から連れ出し、自由を与えた。&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="2">
      [
      {&lt;color=#FFED2C&gt;しかし、このような行為は結局許されることはない。&#13;&#10;&#13;&#10;高官や貴族たちは、協会に対してそれを絶えず追い詰めるよう依頼した。なぜなら、それが彼らが定めた秩序を乱したから。だから、それは追跡を避けながら美しい光を追い求めた。&#13;&#10;&#13;&#10;ある日、それが自分の身体で攻撃を防ぎながら囚人を連れて逃げていると、一本の鋼の刀が容易にその腹部に突き刺さった。それは驚いた、囚人の目に満ちているのは希望の光ではなく、終わりのない貪欲、果てしない欲望だった。&#13;&#10;&#13;&#10;囚人はすでに彼らと取引をしていた。&#13;&#10;&#13;&#10;彼らはわずかな金銭で、それの命を買い取った。&#13;&#10;&#13;&#10;翡翠の獬豸はこれによって変わった。&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="3">
      [
      {&lt;color=#FFED2C&gt;そして、それは牢獄の中で目を閉じて座り続けている。その足元には際限なく積まれた金銀財宝があり、欲望に目がくらんだ者は誰もその視線から逃れることができない。それは欲望そのものを武器に変え、財宝を盗み見る者はやがて財宝の一部となる。&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="4">
      [
      {&lt;color=#FFB85C&gt;&lt;観察記録#1046-1226-0からの抜粋&gt;&#13;&#10;職員コードS71026&#13;&#10;この幻想体について私の観察を記録する。分類番号O-12-26、外観は翡翠でできた鹿の形をした彫像で、頭には二本の角が生え、目は虚ろで、その周囲には計り知れないほどの金銀財宝が積み上げられている。作業中に、この彫像の眼窩が動くことに気づき、心理的な不快感を引き起こした。この異常現象は、作業が終了する時に悪化する。&#13;&#10;&lt;観察記録#1046-1226-1からの抜粋&gt;&#13;&#10;職員コードS71026&#13;&#10;……突然、私に向けられていた視線が緩み、まるで赦されたかのように、それはもはや私を見つめていなかった。今までにない軽やかさと安堵感が私の心を満たした……私はLobotomy Corporationに入社する前のことまで思い出した。その頃、私は家族とともに裏路地にひっそりと住み、狭い空間で生き延びるために苦心していました……もしお金があれば……そう、もし十分なお金があれば、私たちは安全な巣に移って暮らすことができたかもしれないし、弟や妹たちは学校に行って良い教育を受けることができたかもしれない。私の生活も今よりもっと幸せだったかもしれません……&#13;&#10;&lt;観察記録#1046-1226-2からの抜粋&gt;&#13;&#10;職員コードS71026&#13;&#10;我に返ると、私は収容室の外に立っていた。スーツのポケットがなぜか重い……金で満たされていた。これは収容室から持ち出したものなのか？私の理性はこの金が幻想体による異常な影響であり、直ちに元の場所に戻さなければ、私の生命に危険を及ぼす可能性があると警告している；一方で、内なるもう一つの声はこの金を持ち続けるように勧めている……こんなに大変な仕事を終わらせたのだから、少しは報われてもいいのではないだろうか。この金があれば、私が思い描いた幸福な生活が現実になるだろう……ただし、異常な影響が発生する前に金を眼(アン)に変えることができれば。そう考えると、私は唾を飲み込み、残りの仕事を急いで進めた。仕事が終わるまで耐えられれば……仕事が終われば、私は幸せになれる。&#13;&#10;&lt;観察記録#1046-1226-3からの抜粋&gt;&#13;&#10;職員コードS71026&#13;&#10;おそらく以前よりも仕事の効率を重視していたからか、私はすぐに今日の仕事を終えた。たとえ部門長に今日の仕事の状況が悪いと叱られたとしても。どうでもいい！この金を持ってここを出れば、幸福な生活が目の前にあるんだ！&#13;&#10;&lt;観察記録#1046-1226-4からの抜粋&gt;&#13;&#10;職員コードS71026&#13;&#10;おそらく過度の緊張と興奮で疲れ果ててしまったのだろう、私は自分の歩みがますます重くなっていくのを感じる。しかし、十分な金があれば、たとえ足が折れても、最も贅沢な治療パッケージを購入して治すことができる。だから、それは全く問題ではない！&#13;&#10;&lt;観察記録#1046-1226-5からの抜粋&gt;&#13;&#10;職員コードS71026&#13;&#10;私は永遠に家に帰れなくなってしまった。私の足はもう……いや、もう少しで私自身が█████してしまうだろう。でもそれもいいかな？少なくとも、私を希望で満たしてくれた金とずっと一緒にいられるんだから、そうでしょう？&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#FF0000&gt;（以下の内容は削除されました）&#13;&#10;（以下の内容は管理人のみアクセス可能です）&#13;&#10;O-12-26の観察中、職員が█████に変化した後、追加のLOBが生成されることが判明しました。したがって、私たちは職員に真実を公開しないことに決定しました。&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#65C7A4&gt;“欲を放しておくのなら、いずれは欲に食われてしまう。”&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="0" key="none">NE-BOX生成時、$0は職員に対してPALEダメージに等しい&lt;color=#FFED2C&gt;STARダメージ&lt;/color&gt;を与え、WHITEダメージに等しい&lt;color=#FFB85C&gt;ANTLERダメージ&lt;/color&gt;と、対象の耐性を無視する対象の最大HPの2.6%に等しい&lt;color=#65C7A4&gt;JADEダメージ&lt;/color&gt;を交互に与えた。</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="none">作業結果が良い場合、$0のクリフォトカウンターが増加し、所在部門内の全ての職員のHPとSPが回復した。&#13;&#10;作業結果が普通の場合、$0クリフォトカウンターは中確率で減少した。&#13;&#10;作業結果が悪い場合、$0クリフォトカウンターは高確率で減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="none">自制と正義のランクがIV以下、或いは勇気が慎重以上(最大HPと最大SPで判定)の職員が$0に対する作業を完了した場合、その職員は$0の足元にある財宝を盗もうと試みた。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="none">財宝を持っている職員(以下O-12-26-01と記述)の作業速度は大幅に向上したが、作業成功率と正義ステータスは持続的に低下した。$0の愛着作業は返還作業に置き換えられ、O-12-26-01のみが$0に対して返還作業を行うことができた。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="none">O-12-26-01が財宝を持っていずれかの収容室に入ると、$0クリフォトカウンターは減少した。O-12-26-01は1日の終了時に翡翠の彫刻に変貌し、財宝の一部となり、5LOBポイントを生成した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="none">返還作業の成功率は85%*職員の正義ランク*0.2。作業結果が良い場合、$0クリフォトカウンターが増加し、O-12-26-01は財宝の返還に成功してステータスが元に戻った。&#13;&#10;作業結果が悪い場合、$0はカウントダウンの終了後に脱走した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="none">O-12-26-01の移動速度が50以下の場合、パニックに陥る。パニックに陥ったO-12-26-01は1日の終了時と同様に翡翠の彫刻に変貌した。O-12-26-01の死後も財宝は地面に残され、人間の貪欲な心を考察し続けた。</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>