<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="158161">



    <narration action="move">
      #0は$0の収容室に割り当てられる。
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {$0は自分が燃えていることに気づいてないようだ。}
      {$0は理想論を語る人たちにうんざりしている。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {#0は言いようのない熱気が押し寄せてくるのを感じた。},
      {#0の鼓動は瞬時に加速し、何か強力な力で拘束されたかのように感じた。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {#0は慎重に収容室に足を踏み入れ、静かに頭を下げてひざまずく$0を見る。},
      {#0は$0と話そうとするが、彼女の声は冷ややかなだけだ。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {&lt;color=#b55469&gt;「そういうもんじゃん?最後に愛と勇気が勝つストーリーってのはさ。」&lt;/color&gt;},
      {&lt;color=#b55469&gt;「あたしだって、考えてみたら、そういうのに憧れて魔法少女になったんだよね。」&lt;/color&gt;},
      ]
    </narration>
   
   
  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">X-01-15</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/Ophelia_portrait</portrait>

      <name openLevel ="1">
        魔法少女
      </name>

      <name openLevel ="4">
        「武旦」の魔女
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ALEPH
      </riskLevel>

      <openText>&lt;color=#b55469&gt;紅い騎士も結局、蒼い髪の姫の後を追うことになった。&lt;/color&gt;</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {「武旦」の魔女の本質は自棄である。その漠然とした霧の中で、実体のない足音に導かれながら、利己的な仮面の下には、まだ元の理想を抱いているが、純粋な優しさはしばしば人々の魂を絶望に埋もれさせる、最も重い感情の一つである。どのように希望を再燃させるのだろうか？
いつも彼女のそばにいる馬……何者なのか彼女にはもう思い出せない。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {この幻想体は、真紅のドレスを着て、両手に十字架のようなルビーのヘアピンを持ち、収容室の床にひざまずいて目を閉じて祈っている少女の姿をしている。
手綱のない、まるで影のような黒と白の大きな馬を従えており、その首には宝石をちりばめた赤いペンダントがぶら下がっており、本来の鮮やかな真紅は、大きな黒い小包に覆われていた。
幻想体の赤い髪が広がり、後頭部には、まるで幻想体自身のように、鎮火していない長い炎が明るく熱く燃えていた。まるで幻想体の情熱をすべて焼き尽くし、自分にも火をつけて一緒に燃えているかのようだった。
……
蝋燭の燃焼時間は通常40分から60分で、この時間は平均的な大きさと材質の蝋燭に適用される。
それでも、実際の燃焼時間はさまざまな要因に影響される。
人間が何かに熱中する期間は約3週間から5週間で、これは調査対象者数の平均に当てはまる。
それでも、目標や興味、性格の違いの影響を受けて、この価値は頻繁に変化する。
では、猛烈な強風の中で蝋燭はどのくらい燃えるのだろうか？
……燃え盛る心臓はいつまで鼓動できるのか？}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {&lt;録音X5-1401&gt;
職員コードM4032：こんにちは、悪くない一日だね。このような状況では、一筋の陽光でも心を慰めるのに十分だと思わないか？
武旦の魔女：……血の匂い、死体の温度、群衆の悲鳴、お前の言う通り、確かにいい日だったな。
職員コードM4032：そこまで極端な必要はない……。このめちゃくちゃな場所で必死に働くことの意義は、膨らんだ財布のためであれ、心の安らぎのためであれ、結局は自分の人生をやり遂げることにあるのではないだろうか？
武旦の魔女：みんなそう思ってるのか？それともお前の希望的観測なのか？
職員コードM4032：……おそらくそのすべてが、私たちがこの世界に留まることを可能にしているあらゆる種類の理由……人はあらゆる種類の理由でできているというのは本当ではないだろうか。
武旦の魔女：その理由はいつまでお前を支えてるんだ？
武旦の魔女：大切な人が明日死ぬかもしれない、大切なものが事故で壊れてしまうかもしれない、それを支える理由がないのに人間だと言えるのか？
職員コードM4032：それは極端な考えだし、可能性があることは認める、ただ……
武旦の魔女：本当に可能性だけか？
職員コードM4032：私は……
武旦の魔女：大切なものをすべて守れるのか？
職員コードM4032：……
武旦の魔女：ためらいがお前の態度を示してる。いくら理由があろうと、いくら蝋燭があろうと、風が吹いて火が消え、散ってしまったときに、鼓動が止まってしまった心でどうやって生きていくつもりなんだ？
（記録終了）
補足：職員はその後の連絡で軽度の心理的問題を表明し、心理治療のために紹介されました。この職場で職員の心理的持久力を強化するために教育チームでカウンセリングを行うよう進言し、我々は真剣に職員の仕事を完了することができるようにする必要があり、口先だけで自分の人生を疑うような人間にならないようにしましょう！
……}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {……
「佐倉杏子」は長女である。
教会の家庭に生まれた彼女は、幸せで充実した家庭を築いていたはずだった。
しかし、些細な事がきっかけで予想外の展開がやってくる。
「神は善良な心に救いを与え、私たちは神々に感謝し、主の導きに従うのです。」
これが教会本来の教義であり、大多数が受け入れている信条である。
しかし、世間知らずの父親は、宗教はとっくに時代遅れの教えを伝えており、すべての悲劇を救うことはできないと信じている。
「絶望はすべてを破壊する諸悪の根源であり、希望があれば、どんな絶望的な状況であっても、人は正しい道を歩むことができる。」
神は自らを助ける者を助ける……まるで子供の遊びのように。希望を抱くことは、寒風に弱い火を庇うようなものだ。
信者に認められなくても、彼女は父親を支え続けたが、結局、理想や希望では父親の心を満たすことはできなかった。
神々は彼女を助けなかった。むしろ、その神と呼ばれるものは本当に存在したのだろうか？
彼女の揺れ動く感情を嗅ぎつけるかのように、偽善の悪魔が願いを叶える契約書を持ってくる。
数え切れないほどの人々が教会に集まり、希望の説教を聞こうと躍起になっていた。
火は彼女の父、母、妹、そしてそれまでのすべてを飲み込んでしまった。
……}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {おそらく彼女は、その青色を見たとき、正義のために言葉を口にし、その瞳に無垢の色が浮かんだことを覚えているのだろう。
……耐えられないほどイライラする。
しかし、何を嫌悪しているのか？
先輩への手助けに？夢を抱く新人に？それとも、まだ情熱的な少女に？
彼女は多くのことに無関心でいられるが、自分に似た少女を見ていると、他人のために戦うことがいかに愚かなことか、相手の少女に理解させる必要があると感じた。
彼女は説得し、否定もしたが、結局、彼女と彼女は別の人間だった。
独りぼっちは、寂しいもんな……。
紅い騎士も結局、蒼い髪の姫の後を追うことになった。
それが「佐倉杏子」からちらつく最後の炎だった。}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="0" key="0">HEランク以上の幻想体が脱走するたびに、クリフォトカウンターが即座に1減少する。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="1">脱走すると、$0は一番強い幻想体がいる部門を封鎖し、鎮圧しに行く（一番強い幻想体の判別方法は危険度、次いで体力の数値で判別される）。対象がいる場所に到着すると、$0は部門全体を封鎖して戦闘を行う。$0が封鎖した場所や部門は魔女の結界に覆われ、そこにいる対象は常時Redダメージを受ける。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">一番強い幻想体を鎮圧すると、$0は収容室に戻った。$0が負けると社内全体が炎に包まれ、しばらくの間職員全体が高いRedダメージを受け続ける。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">作業結果が良いと、カウントダウン終了時にクリフォトカウンターが増加した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">$0が通過した場所は、炎が発生する。炎に触れた対象はRedダメージを受け続ける。</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="5">X-01-14が収容室から脱走すると、$0はX-01-14を鎮圧対象に選択し即座に脱走した。X-01-14が鎮圧されると、$0も鎮圧される。</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>