<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등

    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>

              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="167880">



    <narration action="move">
      職員#0は作業を開始するために$0の収容室へと向かう
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {いわゆる永遠の感情がどれほどの苦しみとなるかを知る者はいない。},
      {$0の毛は次第に鮮やかになっていく、まるで血のように赤いバラが咲き誇るように。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {$0に近づきすぎると、まるで血液が吸い取られるような感覚に襲われる。},
      {#0は数歩よろめき、少量の血を吐く。},
      {鮮血の鉄臭さとバラの甘い香りが混ざり合い、#0の鼻腔に入り込んだ。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {どうか、永遠に尽きることのない、死ぬまで変わらぬ愛をください！},
      {バラは枯れる？そうかもしれない……}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {これはもはや愛を超越したものであり、ある種の痛烈な執着だ。},
      {どうか私を愛してください！永遠に続く情熱をあなたに願います！}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {この花の花言葉は“愛”、湿り気があり、温かみのある言葉だ。},
      {“……私は未だに理解できない、それがどんな感情なのか。”}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-02-172</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/BloodRabbit</portrait>

      <name openLevel ="1">
        赤綿ウサギ
      </name>

      <name openLevel ="3">
        血塗れウサギ
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <openText>……私は未だに理解できない、それがどんな感情なのか。</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {&lt;職員ダニエルの死亡記録>&gt;
鎮圧作戦が終わった後、同じ部門の職員の証言によると、ダニエルは自身のE.G.O装備を修理する為に福祉部門に送ろうとしていた。しかし途中で大規模な収容違反に巻き込まれ、左腕と肩の接続部分に深刻な損傷を負い、E.G.Oの配送を他の職員に託した後、満身創痍の状態でメインルームへ戻ったという。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {監視映像によると、ダニエルは第4通路に到達した際、明らかに速度が低下し、呼吸の頻度も減少していた。また、通路内にはある成分を含む赤いガスが漂い始めていた。その間、偶然通りかかったオフィサーに聞き取りを行った結果、第4通路を通過した際に明らかな虚弱感を感じたと報告があったが、それがこのガスによるものかは定かではない。
ダニエルはガスの中で体調が明らかに悪化し、彼が足を止めた後、監視映像の隅に全身が真っ赤で尾が短いウサギが現れた。その後の調査で、対象に関する記録が追記された。}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {​ウサギが現れた後、第4通路内のガスの色合いがさらに鮮やかな赤に変わり、ダニエルはふらつきながら数歩後退した。ウサギは前進しようとしているように見えたが、監視映像は濃い赤い霧に飲み込まれた……
以下は遺体調査報告：
職員ダニエル、死亡時刻██/██/██、第4通路で発見。遺体は痩せこけており、全身が薄い血痕に包まれていた。死後検査により、体内の血液が完全に乾いており、毛穴に詰まりが見られた。毛穴が塞がった原因は凝固した血栓であることが判明した。死因は大量出血による死亡と判断された。
 ……}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {これは一見普通の赤いウサギです。
それはまるでギフトショップの隅に置かれた商品のように精巧で、触れると温かくしっとりとした感触がある。
そのふわふわの体からは鮮血とバラの香りが漂い、友好的な態度とは裏腹に、近づいた職員の体内の血液が析出することが確認されており、私たちは依然として警戒心を抱いている。
……}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {私の主人はとても優しく、同時に非常に努力家で自立した雌性で、どんな出来事に直面しても、それを簡単に素晴らしくこなせるような気がします。
しかし、ただ一つだけ、主人が不器用に見えることがあります。
主人が自分を意識的に飾り始めたのは、いつからだろうか？
おそらく、彼女のベッドサイドの花瓶にあのバラが現れた時からでしょうか。変ですよね、なぜあの雄性が主人にバラを贈った後、主人はあんなに嬉しそうに笑うのでしょう？
私はバラが何を象徴しているのか知りませんが、どうやら主人と彼が会う度に、彼はいつも主人にバラを一輪贈るようです。何も贈るものがないはずなのに、主人はいつもその贈り物にとても喜んでいるようです。
バラの色は美しいですが、枯れるときはとても腐ってしまいます。
私は主人がこんなに崩れ落ちた姿を見たことがありません。彼女は自分でバラが入った花瓶を壊してしまいました、それは彼女のお気に入りのものだったのに。
主人はとても悲しそうに見え、息をするたびに胸が押しつぶされるような気がしました。
理解できません……全く理解できません。
私は以前、なぜ主人があの白いドレスを着ていたのか不思議に思ったことがあります。胸元の赤い色が徐々に広がると、その雄性の恐怖の目は、赤い色の広がりとともにますます強くなっていきました。
“ダーリン！ほら見て！今の私は……バラと同じ色よ~”
彼女の笑顔は異常で、私の目にはそれが鮮やかな赤で冷たく、まるで美しい絵画のように映りました。
バラの花びらの血が散って、ゆっくりと私の毛に染み込んでいきました。
憎しみよりも深く、恐怖と熱意よりも、悲しみと狂気よりも。
……私は未だに理解できない、それがどんな感情なのか。}
      ]
    </desc>

  <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="1">$0に作業を行う職員は、1秒毎にわずかなHPを失った。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">作業結果が良いではない場合、$0は確率で職員に一輪の“バラ”を与えた。“バラ”を持つ職員は最大HPに追加のボーナスを得る。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">作業終了後、職員の現在のHPが半分以下である場合、必ず“バラ”が与えられた。</specialTip>
     <specialTip openLevel="4" key="4">“バラ”を贈るたびに、$0のクリフォトカウンターが直ちに減少した。“バラ”を授けられた職員が他の理由で死亡した場合、そのカウンターはそれに応じて増加します。</specialTip>
     <specialTip openLevel="5" key="5">$0のクリフォトカウンターが0になった時、“バラ”はその鮮やかさを増して咲き誇る。</specialTip>
     </specialTipSize>
  </observe>
  <child>
    <name>血の薔薇</name>
    <codeId>T-02-172-1</codeId>
  </child>
</creature>