<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>

  <info id ="159498">



    <narration action="move">
      #0は$0の収容室に割り当てられました. 
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0は #0 を見ています。}
      {$0は動かずに座っています}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0は動かない}
      {$0はチーズのような香りがします。}
      {#0は触りたい衝動を抑えようとします。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {$0はとても愛らしいですね。}
      {#0はチーズの匂いを嗅ぎ、ネズミの鳴き声を聞きました。}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-01-33</codeNo>
      <name openLevel ="1">魔法少女</name>
      <name openLevel ="4">お菓子の魔女</name>
      <portrait openLevel ="1">Custom/Charlotte</portrait>
      <riskLevel openLevel ="1">HE</riskLevel>
      <openText>またチーズが食べたいな〜</openText>
    
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {百江なぎさは元々キュゥべえと契約を結んだ魔法少女だった。魔法少女になった理由は、死にかけている母親にチーズケーキを食べさせるためだった。その後、彼女は願いどおりに母親にチーズケーキを食べされることができなかったことを後悔した。そして時がたち、魔女に変身してお菓子の魔女シャルロッテになった。鹿目まどかが神となった後に創造した魔女のいない世界で、彼女は魔女になる前に「円環の理」によって贖われていた。彼女も美樹さやかと同じく「チーズをもう一度食べるため」に魔女を受け入れた。彼女は世界の因果から脱却する使命を帯び、「円環の理」の使者となった。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {お菓子の魔女。本質は貪欲です。すべてを独占したいなら、決してあきらめません。あらゆる種類のお菓子を無限に作ることができますが、お気に入りのチーズは決して作ることができません。 2 つの形式があります。
1：ラグドール風の初期状態、無表情。
2:第一形態の口から大きなワームが出てくる。黒地に赤い水玉模様の体と、頭の両側に赤と青の翼がそれぞれ1つずつあります（役に立たない）。}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {彼女は「～なのです」で話す癖があり、チーズ（魔女の姿）になることを常に恐れています。彼女は言葉と感情を観察することが何を意味するのかを知りません、美樹さやかと佐倉京子が共闘するとき、緊迫した雰囲気は「なぎさ、またチーズが食べたいのです～」で打ち砕かれました。}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {なぎさの戦い方はかなり特殊だ。武器を召喚して攻撃する代わりに、彼女はさまざまな使い魔（旧世界のすべての魔女の使い魔）を召喚して、無限の「顔の変化」サイクルで戦います。さらに、彼女は独自の武器であるラッパ型のバブルマシンを使用して、泡を吹き出して敵を妨害したり、攻撃したりすることもできます。}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {初登場時は孵化していない魔女の卵（「グリーフシード」）の状態で鹿目まどかと美樹さやかに発見された。孵化後はお菓子の魔女となり、まどかが連れてきた巴マミと結界内で戦う。初期形態で巴マミに拘束された後、二度目の変身をして巴マミの首を噛み切って捕食したが、後に到着した暁美ほむらによって排除された。}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="4">
      [
      {暁美ほむらが悪魔となって世界を変えた後、美樹さやか同様に円環の理から切り離され、記憶を暁美ほむらによって改ざんされて現世に転生した。新世界でもマミとは深い関係を保っている}
      ]
    </desc>
    
  <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="1">収容室にクリフォト暴走が発生した後、アブノーマリティに対して本能作業を行うと、$0のクリフォトカウンターが即座に減少します。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">$0 に対して本能作業が実行された後、作業結果が良い場合、$0 のクリフォトカウンターが即座に増加します。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">職員の勇気のレベルが3未満の場合、$0の本体は作業が完了すると頭を噛み切って脱走します。</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">$0 が逃走した後、彼女はランダムな廊下で動かずに留まり、職員に危害を与えることはありません。体力がゼロになると$0の本体が出現します。その体は時折スピードを上げ、口を開いて直線上の職員を攻撃します。攻撃時に職員のHPが 20% 未満の場合、頭を噛み切られ、死亡します。管理人の命令により以降、これをマミる、と呼ぶことになりました。</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="5">$0が脱出すると、施設全体に魔女の結界が発生し、職員全員の赤耐性が低下します。</specialTip>
     </specialTipSize>




  </observe>
</creature>