<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
 
  <info id ="27004">



 
    <narration action="move">
      職員#0は$0の収容室に入り、作業を始める。
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0は単独で浮く。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {収容室には芳香が漂う。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {$0はまだ開花していない。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {彼女ともう少し長く一緒にいられたらよかったんだけど......。}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-04-53'</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/Flower_Cluster</portrait>

      <name openLevel ="1">
        花団
      </name>


      <riskLevel openLevel ="1">
        HE
      </riskLevel>

      <openText>「色褪せることのない花は、ただ絶望的に&#10;咲き誇る。」</openText>

    </collection>


    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {&lt;color=#1de219&gt;鮮やかな緑色の植物は狂ったように成長している。
鮮やかな緑色の植物は狂ったように成長している。
鮮やかな緑色の植物は狂ったように成長している。&lt;/color&gt;
人形へのあこがれだ。
......}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {残念なことに、彼女は暗い森の中に捨てられていた。 そこは人影もまばらで、鮮やかな緑色の植物だけが静かに彼女に寄り添っていた。 彼女の足元には雑草が生い茂る墓地があった。 カラスが彼女の美しい瞳を奪った。 彼女の世界は暗かった。
ある日、この墓地の管理人が彼女を見つけ、家に連れ帰った。 当時、墓守はどうしても不運と密接に結びついていた。 代々墓守をしてきた一族は、とうとうこの代で墓地管理の仕事を続けることができなくなり、貧しい生活を送るようになった。 それ以前にも、代々の墓守はすでに重荷に耐えかねて人生の幕引きを選んでいた。}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {主人の泣き声がよく聞こえ、ドアの外からは罵声が聞こえ、時折手の音まで聞こえる......彼女は主人の運命が心配でならなかった。 ある日、主人は彼女の空の眼窩に2つのビーズを埋め込み、彼女に光を返した。

家の中には主人しかいなかった。 彼女はベッドの頭に座り、主人は端に座った。 二人は互いに言葉を失った。

彼女は主人の両親に会ったことがなかった。 おそらく、先祖代々の仕事に娘一人を残して、悲劇的な最期を迎えて久しいのだろう。 彼女同様、主人も美しい目をしていたが、彼女の身体は痣だらけで紫色だった。 これは、村人たちが長い間暴力を振るってきた動かぬ証拠だが、主人はそれに対して何もできない。 彼女の主人は、その墓地を無情にも放棄したくなかったし、この村から脱出するときに酷い仕打ちを受けたくなかった。}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {主人が何度も何度も殴る蹴るの暴行を受けるのを、彼女はただ見ているだけだった。 被害にあった後、主人はしばしば彼女を抱きしめて泣いた。 涙が彼女の目に落ち、体のあちこちを汚した。 彼女は憤慨し、運命の不公平と主人をいじめた村人たちを恨んだ。

彼女の主人は、あの困難な日々を生き抜くためにあらゆる手を尽くした。しかし、時の歯車に押しつぶされないことがどれほど困難なことか。 あのような拷問を受けた後、彼女の主人はすでに息を引き取っていた。 死ぬ前、主人は彼女を強く抱きしめ、人生で一度しか泣いたことがないかのように大声で泣いた。
村人たちは群がり、ある者は家を取り壊そうとし、ある者は容赦なく彼女の主人をあざけり、ある者はその隙に彼女の体を激しく叩いた......彼女の主人は彼女の腕の中で彼女にしがみつき、彼女の体中に涙があふれた。 彼女は心の底から恨んだ。 この集団は、一体何の権利があって、切っても切れない主人を死に追いやったのか？}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {&lt;color=#ff44ee&gt;「そして、"生"を切望するすべてのものとともに、塵に帰ろう」。&lt;/color&gt;

主人の呼吸が止まった。 彼女は瞬時に人間の姿になり、花びらの嵐が彼女の周囲に巻き起こり、村人たち全員を閉じ込めた。 村人たちは目の前の「悪魔」を恐怖の目で見たが、逃げ出すには遅すぎた。 彼女の呪文が周囲のすべてを押し流したのだ。 やがて村人たちは姿を消し、変わり果てた "人"たちに変わっていった......亡き主人だけが助かった。

彼女は主人の頭に一群の花を留めた。 花は芽吹き、上品な薄紫色で、はじけるような芳香を放っている。 その日、他の村人たちは大きな葬列を見た。 彼女は主人を最初に捨てられた場所に運んだ。 墓地は静寂に包まれ、彼女が一歩足を踏み入れた瞬間、荒々しく伸びた雑草に代わって花の海が広がっていた。 広い墓地には、もはや彼女の主人が入る余地はなかった。 彼女はただ主人に最後の別れを告げるだけだった......。}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="4">
      [
      {生き残った村人たちは、半径10km圏内から有名な魔術師を招いた。 彼女は墓地の真ん中に一人で立っていた。今となっては寂しさは感じなかったが、彼女が最も愛した主人は二度と戻ってくることはなく、彼女は自分の存在意義を見失った。 魔術師たちが墓地を取り囲んだとき、彼女は何の抵抗もせず、呪文の一斉攻撃にもろい体を飲み込まれた。

彼女は人間にあこがれる人形だった。 それ以上ではない。}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="0" key="0">作業結果が悪いと、$0のクリフォトカウンターが減少する。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="1">作業結果が良いと、$0はその部門の全職員の最大精神力の20%を回復する。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">$0のクリフォトカウンターが0になると、ランダムなアブノーマリティーの収容室にクリフォト暴走を発生させる。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">施設内で職員が4人死亡するごとに、$0のクリフォトカウンターが減少する。</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">$0のクリフォトカウンターが0になると、その部門の職員は最大体力の20％のBLACKダメージを受ける。</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="5">クリフォト暴走レベル上昇時、ランダムに指定された職員を魅了し、ランダムに指定されたアブノーマリティーにランダムな作業をさせた。作業結果が悪いとクリフォトカウンターが減少し、作業結果が良いと全部門の職員の体力が10%回復した。魅了された際の作業が完了した後、その職員は2分間何も作業をすることができなかった。</specialTip>
      <specialTip openLevel="6" key="6">T-04-53のクリフォトカウンターが0になると、$0のクリフォトカウンターが即減少した。</specialTip>
    </specialTipSize>
    <max>
      <desc id="0" select="1">
        [
        {香りのない花の群れを見る。}
{どこにいても浮遊するんだ。}
{ずっと…}
        ]
      </desc>
      <select id="1">
        <node desc="近寄るな" target="1" isAnswer="true"/>
        <node desc="触ってみて" target="2" isAnswer="false"/>
      </select>
      <desc id="1" select="0">
        [
        {あなたはそれから離れようとした。}
{香りを放つ。}
{あなたに訴えようとしている。}
        ]
      </desc>
      <desc id="2" select="0">
        [
       {あなたはそれに近づき、触れようとする。}
{あなたの手はその上を通った。}
{そのまま、宙に浮いたままだった。}
        ]
      </desc>
      <angela>
        [
        {その香りは生きている者に勇気を与える。}
        ]
      </angela>
    </max>
  </observe>
</creature>