<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="2140001">



    <narration action="move">
      #0は$0の収容室に割り当てられる。
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {この世界に真に無償の愛はあるのだろうか？},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {「良い一日だった？ 体調はどう？ 何か用はある？」 彼はいつも聞いてくる。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {#0はこれほど従順なアブノーマリティーも珍しい。大人に好かれるのはお行儀のいい子供だけ。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {でも、なぜ子供の服は血だらけなんだろう…。#0の被害妄想だといいんだけど。},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T–01–215</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/Para</portrait>

      <name openLevel ="1">
        子供
      </name>
      <name openLevel ="3">
        愛と平和
      </name>
      <name openLevel ="4">
        楽園
      </name>
      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <specialName openLevel ="1">
      Palowdis
      </specialName>
      <openText>この世界に真に無償の愛はあるのだろうか？</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {(おとぎ話を記録したぼろぼろのページ。）

むかしむかし、あるところに若い神様がいた。

「どうしたらいいんだろう？」
}
      ]
    </desc>
	
	  <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {主は注意深く観察された後、「わたしが大勢の人々を不幸から救うとき、彼らは心からわたしを愛するだろう」と結論づけられた。

「私は得た愛を失うのだろうか？」
「それは確かだ。 あなたが他人の幸福を保証することができなくなったとき、彼らは自らの意志であなたのもとを去り、もっと力強い存在を求めるようになるだろう。」
そこで主は、幸福と喜びだけが支配する小さな世界を創られた。そこでは、すべての腐敗、貪欲、人間の本性に関する暗い部分が一掃されるはずだった。 そこには自然災害の脅威も、病気も、死の恐怖も、そして人間の邪悪な思考が入り込む余地もなかった。 絶望を経験している人々を世に送り出し、彼らの心の最高の救世主となる。

「外からの影響は取り除かれた。私はこの愛を守ることができるだろうか？」}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {「残念ながらね。 人間の心は予測不可能であり、他人からの不当な悪意から身を守ることなど到底できない。 この桃源郷の外では、人間はあなたよりもはるかに多くの経験や体験を持っており、年配であればあるほどなおさらだ。」
だから、主は断固として年上の者たちを一掃された--主の力を超えるものは一掃されるべきだ--そして、同年代の子供たちと十代の若者たちだけが残され、彼らはみな、打算も策略もなく、楽しげに互いを友人と呼び合っていた。

「すべての人が私と同じであり、私もまたすべての人と同じである今、私はこれらの愛を守ることができるだろうか？}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {これ以上待てない。彼が残した痕跡を探すために、彼を見つけるために、動かなければならない。 待つのが正しいのかもしれないけど、私は待てない！ どうして？ なぜ私が愛するものはすべて待たなければならないの？ 待つのは嫌いだ！ いいことじゃない！ 私は長い夜道を渡り、雪の中を歩いてきた。 彼への愛はもう過去のものかもしれない。でもきっと報われる！}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {「まだ早い。 長すぎる平和な世界はいずれひびが入る。そうなれば、幼い子供でさえ、そうでないと考えるようになる。平和な1年に、神々や市民の保護を切望する者はいない。愛という言葉は無意味だ。」
「でも、災いを作りたくない...それは正しくない...。」
そうして彼は、さまざまな声が大きくなるまで、私のまま続けた。

彼は皆の記憶を消し、すべてが幸せな始まりに戻った。

「ほら、私ならできる。私は彼らを傷つけなかった。彼らの愛を取り戻した。」
「...自己欺瞞。」
......
私たちの願いなどどうでもいい、私たちの美しい感情やかけがえのない思い出など、あなたには何の意味もない、私たちを愛していると言いながら、私たちの話を聞こうともしない、私たちがあなたの愛に応える理由がどこにある？
......}
      ]
    </desc>
    <desc id="6" openLevel="4">
      [
      {「私は彼らを地獄から救い、人生によって引き裂かれた恋人たちのためにやり直しを築き、病人や苦しんでいる人たちに回復を取り戻させ、知識を切望しながらも貧しい人たちに支援を与え、多くの不平に完全な終止符を打ち、彼らを傷つけるような争いを起こすことさえ耐えられなかった............。」
......
「そして彼らは今、私が彼らの小さないわゆる感情を無視したからといって、私を非難する理由を持っている！ このような憎むべき、全世界のルールをめちゃくちゃにした害虫が......。」
......
「私は......私はみんなが幸せになるように、世界がうまくいくように、私が愛するようにしなければならない。 犠牲にしなければならないものもある、どんな世界もそれを免れることはできない、私はずっと前にそれを認識すべきだった。」
......
愛はすべてを癒す。どうか純粋な愛を浴びて、永遠に私と生きてください！}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="0" key="paranoia">$0は、積極的に接触を試みる者を恐れている。職員が作業結果を良いで完了すると、クリフォトカウンターが１増加し、収容室にハートが出現し（最大8まで累積）、その部門はハートに覆われる。収容室内のすべてのアブノーマリティーとアブノーマリティーから発生した個体は、試練によっ体力がわずかに減少する。</specialTip>
<specialTip openLevel="1" key="paranoia1">$0は楽園にいるすべての仲間を守る。保護効果が最も強いとき、体力が0になっても死なないが、能力が大幅に低下し、部門外に移動できなくなる。</specialTip>
<specialTip openLevel="2" key="paranoia2">$0はすべての人に愛をもたらす。収容部門内の職員がパニックに陥ったとき、$0は２つの愛を使って彼らの精神力を回復させ、クリフォトカウンターが１減少する。</specialTip>
<specialTip openLevel="3" key="paranoia3">…私の愛が見えますか？クリフォト暴走レベルが上昇する前に一度も$0に作業をしていない場合、クリフォトカウンターが１減少し、ランダムなアブノーマリティーのクリフォトカウンターが１つ０になる。</specialTip>
<specialTip openLevel="4" key="paranoia4">なぜ私に応えてくれないの？なぜ私を愛してくれないの？クリフォトカウンターが０になると、収容室内で$0が形を変える。この時点で、愛着作業は宥める作業に置き換えられ、宥める作業を実行した職員は３～６ポイントのランダムダメージを受ける。宥める作業で結果が良いと、クリフォトカウンターが１増加し、別の作業を実行するか、作業結果が悪い場合、作業した職員は即死する。</specialTip>
<specialTip openLevel="5" key="paranoia5">愛するか、死ぬか。もし$0のクリフォトカウンターが作業の完了で０になった場合、一体何が起こるのでしょうか????</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>

</creature>