<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="27002">



    <narration action="move">
      #0 входит в камеру содержания аномалии $0.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0 ни двигается даже на милиметр.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Сотрудник #0 очарован внешним видом $0.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {В один момент, Сотруднику #0 послышалось боромотание от $0.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {К сожалению, #0 замечает что $0 покачивается из стороны в сторону. Но это всё разыгравшееся воображение.},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-04-702</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/Eternal_Flower</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Странный цветок
      </name>
      <name openLevel ="3">
        Цветок Вечности
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ALEPH
      </riskLevel>
      <riskLevel openLevel ="3">Вечность - Безупречность</riskLevel>

      <openText>"Восполнение неба никуда не возвращается, ошибочно в страну чудес, цветные каменные облака.”</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="1">
      [
      {В "Хуайнаньцзы" говорится: "Нюйва расплавил пятицветные камни, чтобы починить небо".&#10; Говорят, что, когда Нюйва починил небо, несколько пятицветных камней были выброшены, а их местонахождение осталось неизвестным. В трещине одного из камней родился цветок с тонким стеблем и узкими листьями, но из камня можно было почерпнуть дух неба и земли. Поглощая внутреннюю энергию, цветок рос все больше и больше и в конце концов смог думать и говорить, ничем не отличаясь от обычных людей. Он даже начал практиковать даосизм.}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Этот цветок оказался очень одиноким. Во вселенной у него не было никого, кто мог бы сопровождать его, никого, кто мог бы оказать ему поддержку, кроме гор и рек, и десятки миллионов лет пролетели в мгновение ока. Пятицветный камень, который когда-то придавал ему ауру, тоже давно исчез. Поэтому, как бы красиво он ни цвел, никто этого не заметил - возможно, он расцвел слишком рано.
"Почему бы мне просто не поспать и не проснуться позже?" Цветок с трудом переносил тяжесть одиночества и поэтому решил уснуть. Этот сон, по сути, продолжался тысячи лет.
Когда он проснулся, то оказался в маленькой деревушке. Перед ним играли дети, а из труб близлежащих зданий медленно поднимался дым. По нему было видно, что это было далеко не то время года, когда он обычно цвел ярче всего, поэтому в то время он был всего лишь маленьким, незначительным растением. Но ожидание смены сезона было настолько незначительным по сравнению со всем тем временем, которое он пережил в этой жизни, что вскоре он зацвел снова. Лепестки пятицветного цветка были кристально чистыми, как у стеклянных бахатцев. В то время увидеть такую вещь считалось удачей, привлекавшей внимание жителей близлежащих деревень, даже тех, кто обычно не интересовался подобными вещами. Естественно, пятицветный цветок обладал человеческим интеллектом, а также эго, и он заявлял жителям деревни, что он бог, и требовал подношения. Жители деревни пришли в ужас от вида говорящего цветка и соорудили для него алтарь, взяв с собой все, что у них было ценного, чтобы отдать дань уважения. Но цветок знал, что этого недостаточно, чтобы убедить всех, поэтому пятицветный цветок произнес заклинание, испуская свет из своих собственных пятицветных лепестков, и окрасил дань, которую платили жители деревни, в красивые цвета...}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Прошло много лет. Теперь этот красочный цветок расцвел в большом саду, его алтаре. Он может быть беззаботным весь день напролет, покачиваться на ветру, пить чистую воду, и есть люди, которые заботятся о его нуждах. Его магия приносила пользу жителям деревни, красочные изделия, которые он создавал, теперь пользовались спросом на рынке, и все в деревне процветали. Вера в то, что "Пятицветный цветок - это Бог!", глубоко укоренилась в сердцах каждого. Люди были поглощены жизнью, полной богатства и золота, и снова и снова ходили просить пятицветный цветок применить свою магию, чтобы обеспечить приток богатства. Деревню также называли "Деревней пяти цветов". Однако хорошие времена не длились вечно, и воры начали грабить деревню. Увидев это, пятицветный цветок понял, что встал на путь, с которого нет возврата, поэтому он приказал своим "верующим" поймать воров, которые проникли в деревню, и привести их к себе. Воры, стоявшие перед пятицветным цветком, молчали, опасаясь за свою жизнь; Но Пятицветный цветок заговорил добрыми словами, задобрив воров и позволив им жить в Деревне Пяти цветов. Втайне от всех, он наложил на воров свою магию, заставив их "исправиться" и гармонично влиться в жизнь других жителей деревни. В деревне снова воцарился мир. После этого, когда бы воры ни врывались в деревню, их всех постигала одна и та же участь: они терялись перед Пятицветным цветком. Со временем число людей, потерянных в деревне, росло, деревня становилась все более процветающей, и каждый зарабатывал много денег. Некоторые жители деревни даже начали рекламировать магию Пятицветного цветка во внешнем мире, тем самым привлекая в Деревню Пяти цветов одного за другим людей, которые хотят ее познать, и неизменно теряются в ней.}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Но уже есть те, кто бросает вызов естественному порядку вещей. Жил-был странный молодой человек по имени Сорока, который с детства прославился своей решительностью. Ни богатство, ни почести не могли развратить его; ни бедность, ни отчаяние не могли заставить его отступить от принципов; и ни угрозы, ни сила не могли поколебать его. Однажды его попросили пойти и разузнать правду о богатствах деревни Пяти цветов, и Сороковой попросил отряд солдат оказать ему помощь и затаиться в засаде. Как только он вошел, то почувствовал что-то необычное: от мебели до домашнего скота, почти все было выкрашено в яркие и привлекающие внимание цвета, но в конечном счете их было всего пять. Конечно, это было ярко, но по сравнению с природой, у которой было гораздо больше оттенков, это казалось резким и нервозным. Более того, почти все остальные жители деревни наслаждались жизнью, за исключением жителей, которые выступали в роли гидов для него. Вскоре он добрался до "дворца" Пятицветного цветка, большого сада. Разноцветный цветок был окружен кустами и находился в полном цвету. Как обычно, он попытался уговорить Сороку присоединиться к деревне, произнося заклинания, чтобы убедить его. Но Сороку было нелегко обмануть, будь то с помощью магии или силы, и в его глазах эти уловки были детской игрой. Он просто улыбнулся этой попытке. Пятицветный Цветок увидел, что он ни на йоту не сдвинулся с места, и использовал все возможные средства, но это все равно не увенчалось успехом.
 Он был в ярости, и в порыве гнева собрал своих "верующих" и хотел казнить Сорока на месте, но Сорок только смеялся. Как оказалось, это был сигнал, и солдаты ворвались во дворец, чтобы убить верующих. Все они были в плащах и масках, и их не тронула магия цветка или его последователей. Пятицветный Цветок знал, что проиграл, и смирился с поражением. Деревня распалась, а цветок был отвергнут миром. Пристыженный своей потерей, он решил снова заснуть.&#10;}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {…...&#10;Это аномалия, которую мы обнаружили на Окраинах.&#10; Когда ее обнаружили, он все еще был в полном цвету, хотя и слегка тусклого оттенка. После изучения геологических разломов было установлено, что он существует уже более 10 миллионов лет, и трудно представить, что ему пришлось пережить.&#10; Согласно документам, найденным после некоторых поисков, этот цветок очень опасен. По-видимому, из-за него погибло много людей, и с каждой потерей причинялось все больше и больше вреда. В связи с этим мы отдали строгие приказы сотрудникам, запрещающие им контактировать с Аномалией, и мы надеемся, что они будут строго соблюдать требования своей работы, не будут очарованы этим цветком и выйдут из камеры содержания живыми.&#10; Чтобы отличить аномалию от других видов растений, которые могут вызвать аллергию, этот цветок из "Пятицветного цветка", описанного в литературе, мы назвали "Цветком вечности", подразумевая, что его существование вполне может быть бесконечным. Однако важно отметить, что в этом мире нет абсолютной вечности. "Пятицветного цветка" больше нет, как и людей, которые когда-то были потеряны, но мы должны учиться на своих ошибках, иначе внутри компании разыграется та же трагедия.&#10;......&#10;"Когда будущие поколения будут скорбеть и не будут этого делать учитесь у тех, кто был до них, они также заставят будущие поколения скорбеть снова".}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="0" key="0">PE-Ячейки можно будет собрать только если результат работы не Плохой. У аномалии нет максимума PE-Ячееек.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="1">Есть шанс что счетчик Клипота аномалии $0 уменьшится за каждые 15 NE-Ячеек.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Если результат работы на Подавление не Хороший, счетчик Клипота уменьшится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">После побега, $0 мнгновенно телепортируется в главную комнату Департамента.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">$0 не двигается, но если в зоне его нахождения нет существ в течении 15 секунд, он моментально появится в комнате с случайным сотрудником.
Если в комплексе нет живих сотрудников, он телепортируется в комнате со случайной сбежавшей аномалией.
Если в комплексе нет живих сбежавших Аномалий, он телепортируется в главную комнату случайного департамента.</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="5">"Потерянная душа" появится из сотрудников запаниковавших от аномалии $0.
Каждый раз когда $0 телепортируется, будет появляться "Потерянная душа".
"Потерянная душа" будет дублировать себя каждые 15 секунд до 3 раз на одну "Душу".
Дублированная "Потерянная душа" не сможет дублировать себя.</specialTip>
      <specialTip openLevel="6" key="6">$0 телепортирует к себе все "Потерянные души" когда он потеряет 200 HP.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
	
  <child>
    <name>Lost Soul</name>
    <codeId>O-04-702-1</codeId>
  </child>

</creature>