<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>

  <info id ="261046">



  <narration action="move">
      Сотрудник #0 входит в камеру содержания аномалии $0, чтобы начать работу.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Сотрудник #0 думает, что аномалия $0 смотрит на него, но он не уверен.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {Желания, живущие в сердце сотрудника #0, ясно видны аномалии $0.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {"#0, пожалуйста, на этот раз не делай глупостей."},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {Аномалия $0 излучает мягкое свечение, освещающее камеру содержания.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {Тем, кто засматривается на это сокровище, суждено стать его частью.},
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-12-26</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/SummerNightJade</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Цинью Се
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ALEPH
      </riskLevel>


      <openText>&lt;color=#65C7A4&gt;"Откажитесь от жадности, иначе она поглотит вас".&lt;/color&gt;</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {&lt;color=#FFED2C&gt;O-12-26 когда-то был божественным зверем, способным приносить удачу...&#13;&#10;&#13;&#10;Он не помнил, когда начал замечать несправедливость мира. Хорошие люди были приговорены к томлению в тюрьмах, в то время как грешники уклонялись от закона и предавались удовольствиям. Он больше не мог этого терпеть.&#13;&#10;&#13;&#10;Он покинул небеса и появился в тюрьме.&#13;&#10;&#13;&#10;Ему нравилось видеть, как отчаяние в глазах тех, кто был несправедливо осужден, сменяется надеждой. Для него это было необычное зрелище. У него были свои суждения о грехе, и поэтому он начал освобождать одного невинного человека за другим.&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="2">
      [
      {&lt;color=#FFED2C&gt;Однако такое поведение было недопустимо в обществе.&#13;&#10;&#13;&#10;Магистраты постановили, что на зверя будут охотиться до конца света за то, что он нарушил их образ жизни. Однако зверь не обращал внимания на их вмешательство и постоянно избегал смерти.&#13;&#10;&#13;&#10;Однажды, когда он избежал очередного нападения, спасая пленника, он внезапно обнаружил, что в его живот вонзилось стальное лезвие. Он был потрясен, обнаружив, что глаза спасённого светились не надеждой, а жадностью, и источали непреодолимое желание.&#13;&#10;&#13;&#10;Заключенный заключил сделку с судьями, его подкупили, приказав напасть на божественного зверя.&#13;&#10;&#13;&#10;Всего за несколько жалких грошей заключенного убедили напасть на него.&#13;&#10;&#13;&#10;Это событие изменило нефритового оленя.&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="3">
      [
      {&lt;color=#FFED2C&gt;И вот, теперь зверь сидит в своей тюрьме с потухшим взглядом. У его ног — бесконечные груды золота и серебра. Никто, ослепленный жадностью, не может отвести взгляд от этого зрелища. Это превращает жадность в оружие, которое можно использовать против этих жадных сердец, и те, кто позарились на сокровище, обречены стать его частью.&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="4">
      [
      {&lt;color=#FFB85C&gt;&lt;Выдержка из протокола наблюдения #1046-1226-0&gt;&#13;&#10;Сотрудник номер S71026&#13;&#10;Да, меня попросили сделать запись об этой аномалии. Аномалия, обозначенная как O-12-26, выглядит как статуя оленя из зеленого нефрита с двумя рогами на голове и пустым взглядом, окруженная грудами золотых и серебряных сокровищ, количество которых трудно измерить. В ходе работы заметил, что глазницы этой статуи вращаются, вызывая эдакое чувство психологического дискомфорта что ли, в общем не по себе мне было. Под конец работы эта аномалия будто разозлилась.&#13;&#10;&lt;Выдержка из протокола наблюдения #1046-1226-1&gt;&#13;&#10;Сотрудник номер S71026&#13;&#10;...Какое-то время оно пристально смотрело на меня, но я вдруг почувствовал, что пристальный взгляд ослаб, словно я получил прощение? И оно перестало смотреть на меня. Небывалое чувство облегчения и лёгкости наполнило моё сердце... Я даже вспомнил время до того, как присоединился к L Corp. В то время мы с семьей жили, как сранные улитки, в переулках, зарабатывая на жизнь в тесных трущобах... Если бы у нас были деньги... Да, если бы у нас было достаточно денег, мы могли бы свалить оттуда в безопасное место, а мои младшие братья и сёстры могли бы пойти в школу и получить хорошее образование. Может быть, моя жизнь тоже была бы счастливее, чем сейчас...&#13;&#10;&lt;Выдержка из протокола наблюдения #1046-1226-2&gt;&#13;&#10;Сотрудник номер S71026&#13;&#10;Когда я пришел в себя, то уже стоял за пределами камеры содержания, карманы моего костюма были как-то набиты... золотом. Я взял эти штуки в камере содержания? Я вспомнил, что это золото ведь является частью Аномалии, и как вообще-то должно быть немедленно помещено обратно в камеру содержания, иначе с большой вероятность моей безопасности, да и вообще жизни капзда. Однако тихий голосок в моей голове нашептал мне просто заграбастать всё это себе... Я думаю, что после такой тяжёлой и дурацкой работы не удивительно, что я решил что-нибудь себе прикарманить. С этим золотом счастливая жизнь, которую я себе всегда представлял, не за горами... при условии, что я смогу обменять золото на Ан до того, как проявятся какие-нибудь аномальные эффекты. Подумав об этом, я сглотнул и помчался закончить остаток работы. Лишь бы дотянуть до конца дня... Лишь бы дотянуть до конца работы, и я стану самым счастливым человеком среди этих додиков.&#13;&#10;&lt;Выдержка из протокола наблюдения #1046-1226-3&gt;&#13;&#10;Сотрудник номер S71026&#13;&#10;Возможно, из-за того, что я так торопился покончить со своей работой, я очень быстро разобрался со всей сегодняшней работой. Идиот... то есть капитан нашего отдела отругал меня за то, что я был не очень то осторожен, но... Мне вообще насрать! Как только я свалю отсюда с этим золотом, меня ждёт счастливая и беззаботная жизнь!&#13;&#10;&lt;Выдержка из протокола наблюдения #1046-1226-4&gt;&#13;&#10;Сотрудник номер S71026&#13;&#10;Возможно, чрезмерное напряжение и волнение сказались на мне. Я чувствую, что двигаюсь медленнее, чем обычно, и почти уверен, что каким-то хреном повредил ногу чёрт знает где... Но пока у меня есть достаточно денег, похрен, я могу просто оплатить самый экстравагантный набор процедур, чтобы вылечиться. Так что это вообще не проблема!&#13;&#10;&lt;Выдержка из протокола наблюдения #1046-1226-5&gt;&#13;&#10;Сотрудник номер S71026&#13;&#10;Кажись я больше никогда не смогу вернуться домой. Мои ноги окаменели и позеленели, и скорее всего через несколько мгновений всё моё тело трансформируется в █████. Но всё же нормально, правда? По крайней мере, у меня всегда будет это золото, которое давало мне надежду, не так ли?&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#FF0000&gt;[Следующее содержимое было удалено]&#13;&#10;(Нижеследующее предназначено только для управляющего)&#13;&#10;В ходе наших наблюдений за O-12-26 мы обнаружили, что преобразование сотрудника в █████ принесло дополнительные доходы в бюджет. Поэтому мы решили не раскрывать подробности этого преобразования рядовому персоналу.&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#65C7A4&gt;"Откажитесь от жадности, иначе она поглотит вас".&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="0" key="none">Когда генерируется NE ячейка, аномалия $0 наносит inflict &lt;color=#FFED2C&gt;Звёздный урон&lt;/color&gt; эквивалентный Бледному урону, и поочередно добавляет &lt;color=#FFB85C&gt;Платицериумный (Antler) урон&lt;/color&gt; и &lt;color=#65C7A4&gt;Нефритовый урон&lt;/color&gt;, которые не учитывают сопротивление к любым типам урона цели и составляют 2.6% от максимального HP.</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="none">Когда результат работы был хорошим, счетчик Клипот увеличился, и все сотрудники в том же отделе восстановили своё HP и SP. При нормальном результате работы существует средняя вероятность уменьшения счетчика Клипот, а при плохом результате работы существует высокая вероятность уменьшения счетчика Клипот.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="none">Сотрудники, чьи уровни Выдержки и Справедливости меньше 5 или у которых HP больше, чем SP, попытаются украсть сокровища аномалии $0 после завершения работы.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="none">Сотрудники, укравшие сокровища (далее именуемые как O-12-26-01), значительно увеличат скорость работы, но будут иметь более низкий шанс успешной работы, также значение Справедливости будет уменьшено. Работа на Привязанность с аномалией $0 будет заменена на работу на Реституцию, но только O-12-26-01 может выполнить эту работу.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="none">Если O-12-26-01 войдёт в любую камеру содержания с сокровищами, счетчик Клипот аномалии $0 уменьшится, и O-12-26-01 в конце дня превратится в нефритовую статую, что принесёт дополнительные 5 LOB очков за каждую статую.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="none">Шанс успеха работы на Реституцию равен 85% * 0.2 * уровень Справедливости сотрудника. Если результат работы будет хорошим, счетчик Клипот увеличится, O-12-26-01 вернёт сокровища и станет обычным сотрудником. Если результат работы будет плохим, аномалия $0 сбежит после окончания работы.</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="none">О-12-26-01 впадает в панику, если его скорость передвижения опускается ниже 50. Если О-12-26-01 по какой-либо причине запаникует, он превратится в нефритовую статую. После смерти сокровища, которые были украдены, останутся лежать на земле, продолжая цикл.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>