<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>

  <info id ="113801">



    <narration action="move">
      #0 был отправлен на работу в камеру содержания $0 
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Отец, как сын...}
      {$0 наблюдает за каждым движением #0.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0 прищурил глаз и игриво посмотрел на #0.}
      {$0 будет взвешивать твою вину.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {Люди, все без исключения, - хитрые и жадные существа, подумал $0.}
      {Есть люди, которые восхваляются $0, но они - лишь единицы из миллионов.}
      ]
    </narration>

   <narration action="end">
      [
      {$0 нелегко простить злодея, который не изменил своих убеждений.}
      {$0 позволяет #0 уйти.}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="3">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-04-111</codeNo>
      <name openLevel ="1">Наблюдатель</name>
      <portrait openLevel ="4">Custom/Watcher</portrait>
      <riskLevel openLevel ="1">WAW</riskLevel>
      <openText>Он спокойно наблюдает за каждым твоим шагом. &#13;&#10;Без слов, без вмешательства.</openText>
    
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Это аномалия в форме руки, которая одинаково оценивает все вещи в мире и наблюдает за поведением людей. Любая запись, отчет, наблюдение и оценка должны быть записаны наиболее рациональным и правильным способом. &#13;&#10;Ему не нужно ничего для выживания. Он существует в мире только для того, чтобы делать одно дело.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Не избегайте его взгляда, и вы оправдаете себя в своих грехах. &#13;&#10;Он живет в человеческой лжи, глупости, жадности и желании. &#13;&#10;Любая софистика и ложь о нем для него бесполезна.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Его взгляд ясен и холоден, он может проникнуть в вашу душу. &#13;&#10;Любой, кто приблизится к нему, будет осужден им без разбора. &#13;&#10;Он обладает способностью общаться с нами, и когда он говорит, глубокий мужской голос слышен во всей компании.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Оно просто никогда не хочет с нами общаться. В последний раз это было несколько месяцев или несколько лет назад? &#13;&#10;Никто не помнит, что оно тогда сказало. Наверное, комплимент, я думаю. &#13;&#10;А может, я слишком глуп, может, это высшее существо, которое считает людей низшими созданиями. А еще оно может кричать на всю компанию, верно? &#13;&#10;Но это никогда не волновало его. &#13;&#10;Оно наблюдает, следит и судит, день за днем, не останавливаясь...}
      ]
    </desc>
    
  <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Когда результат работы хороший, счетчик Клипота аномалии $0 увеличивает свое максимальное значение (до 3).
</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Если сотрудник получает травму во время работы, то все сотрудники отдела, в который находится $0, будут травмированы в равной степени (даже если они покинут отдел).</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">Когда результат работы хороший или плохой, счетчик Клипота, уменьшится с высокой вероятностью после перегрева.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">Работа на Привязанность меняется на работу Суд, вид урона во время работы Суд меняется на Бледный, а результат работы должен быть хорошим (если было произведено 7 отрицательных NE-Ячеек, то все оставшиеся NE-Ячейки превратятся в положительные PE-Ячейки).</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="5">Когда счетчик Клипота $0 достигнет нуля, $0 сбежит и появится на фоне коридора, к которому относится отдел, переместится в ближайшую к сотруднику комнату и продолжит наносить большое количество Белого урона.</specialTip>
      <specialTip openLevel="6" key="6">Когда все сотрудники в этой комнате уйдут или запаникуют, $0 перейдут в другую ближайшую комнату.</specialTip>
      <specialTip openLevel="7" key="7">Когда сотрудник этого отдела завершит Хорошую работу на аномалии уровня WAW или подавляет аномалию, $0 прекращает атаку и самостоятельно возвращается в камеру содержания.</specialTip>
     </specialTipSize>

  </observe>
</creature>