<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
 
  <info id ="27004">



    <narration action="move">
      #0 входит в камеру содержания $0 чтобы начать работу.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0 плавает один.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Таинственный аромат наполняет камеру содержания.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {$0 ещё не зацвела.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {Было бы хорошо, если бы она побыла рядом со мной ещё немного...}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-04-53'</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/Flower_Cluster</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Цветочный Пучок
      </name>


      <riskLevel openLevel ="1">
        HE
      </riskLevel>

      <openText>«Незавяленные цветы безжалостно распускаются».</openText>

    </collection>


    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {&lt;color=#1de219&gt;Свежие растения безжалостно цвели.
Свежие растения безжалостно цвели.
Свежие растения безжалостно цвели.&lt;/color&gt;
Она марионетка, которая очень хотела стать человеком.
...}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Её бросили в тёмном лесу. Оно было малонаселенным, и только свежие растения молча сопровождали её. У её ног было кладбище, заросшее бурьяном. Она не могла видеть, потому что вороны украли все её прекрасные глаза. Её мир был тёмным. Однажды могильщик нашёл её и отвёл к себе домой. В то время уход за могилами был профессией, неизбежно связанной с неудачей. Семья, которая охраняла могилы на протяжении нескольких поколений, из-за этого предрассудка не могла продолжать работу по уходу за кладбищем и жила в бедности. Многие из людей, которые когда-то охраняли могилы, уже решили покончить с собой, потому что они были подавлены бременем.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Она часто могла слышать хныканье и плач своего нового хозяина, а также звуки оскорблений, доносившиеся снаружи. Иногда она даже могла слышать звук избиения… Она не могла не беспокоиться о судьбе своего хозяина. Однажды её хозяин вставил ей в пустые глазницы две бусины, и она снова смогла видеть.

Хозяин был единственным человеком в доме. Она сидела в изголовье кровати, а её хозяин – в конце. В комнате не было ничего, кроме тишины.

Она не увидела никаких следов родителей своего хозяина. Вероятно, они уже давно пришли к своему трагическому концу, оставив дочь одну заниматься семейными делами. Как и у неё, у владельца были красивые глаза, но его тело была вся синяках фиолетового цвета. Это было убедительным доказательством того, что жители деревни уже давно жестоко обращались с хозяином, но девушка не могла ничего поделать с этим. Её хозяин не хотел покидать кладбище, а она не хотела, чтобы её избили, если она попытается сбежать из деревни.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Она, в свою очередь, могла только наблюдать, как на её хозяина жестоко нападали, били руками и ногами снова и снова. После того, как она стала жертвой, её владелец часто обнимал её и плакал. Слезы падали ей на глаза и окрашивали каждую часть ее тела. Она возмутилась, возмущаясь несправедливостью судьбы её владельца и жителей деревни, которые сыграли свою роль в её создании.

Её хозяин сделал всё возможное, чтобы пережить те трудные дни; однако никто не может пережить такое насилие целую вечность. После жестокого нападения её хозяин уже умирал, остался только последний вздох. Прежде чем она умерла, её хозяин подполз к ней, крепко обнял её и громко заплакал, как будто он плакал впервые в жизни.
После его смерти жители деревни роились вокруг, как стервятники. Некоторые хотели снести дом, некоторые беспощадно издевались над её хозяином, а третьи все же воспользовались случаем, чтобы нанести удар по его трупу. Её хозяин держал её на руках, а слезы текли по всему ее телу. Она возмущалась этим до глубины души. По какому праву эта группа людей предала смерти её любимого хозяина, который был с ней неразлучен?}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {&lt;color=#ff44ee&gt;«Вернемся к пеплу со всем, что дышит».&lt;/color&gt;

Её хозяин был мертв. В ярости она приняла человеческий облик, и вокруг неё образовался ураган цветочных лепестков, заманив в ловушку тюремщиков её хозяина. Жители деревни с ужасом посмотрели на «демона» перед ними, но бежать было уже поздно. Её заклинание смело всё вокруг. Вскоре жители деревни исчезли, уступив место группе изуродованных, ароматных «людей»... она пощадили только своего покойного хозяина.

Она приколола букет цветов к голове своего хозяина. Они были прекрасны, в полном цвету и испускали ароматный аромат лепестков лаванды. В тот день другие жители деревни наблюдали, как по городу маршировало большое похоронное шествие. Она отнесла своего хозяина к тому месту, где её впервые бросили. На кладбище воцарилась тишина, море цветов сменило дико растущие сорняки, как только она вошла внутрь. На большом кладбище для её хозяина уже не нашлось места. Ей пришлось попрощаться со своим любимым хозяином...}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="4">
      [
      {Выжившие жители деревни обратились за помощью к известному волшебнику из соседнего города. Она стояла одна в центре кладбища, и хотя теперь она не чувствовала себя одинокой, человек, к которому она была больше всего привязана, не мог вернуться. Она потеряла смысл своего существования. Когда волшебник приблизился к кладбищу, она не оказала никакого сопротивления, позволив сокрушительной атаке заклинаний поглотить её хрупкое тело.

Она человек, который мечтал стать марионеткой. Им стать, и ничего более.}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="0" key="0">В результате Плохой работы, уровень счётчика Клипот понизится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="1">В результате Хорошей работы, $0 восстановит 20% от максимального SP всем сотрудникам отдела.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Когда уровень счётчика Клипот достигнет нуля, камера содержания случайной Аномалии получит перегрев Клипот.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">Уровень счётчика Клипот понизится за каждых четверых умерших в комплексе Сотрудников.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">Когда уровень счётчика Клипот достигнет нуля, Сотрудники отдела получат ЧЁРНЫЙ урон на 30% от своего максимального здоровья.</specialTip>
       <specialTip openLevel="5" key="5">При перегреве Клипот, случайный сотрудник будет вынужден работать над случайной Аномалией. В результате Плохой работы, уровень счётчика Клипот $0 понизится на 1. В результате Хорошей работы, сотрудники той же команды восстановят 10% своего HP.
     После этого агент потеряет сознание и в течение двух минут не сможет работать.</specialTip>
	  <specialTip openLevel="6" key="6">Когда уровень счётчика Клипот аномалии T-04-53 достигнет нуля, уровень счётчика Клипот аномалии $0 понизится.</specialTip>
    </specialTipSize>
    <max>
      <desc id="0" select="1">
        [
        {Вы видите пучок цветов без запаха.}
{Она просто левитирует на месте.}
{Вы решаете...}
        ]
      </desc>
      <select id="1">
        <node desc="Отступить" target="1" isAnswer="true"/>
        <node desc="Прикоснуться" target="2" isAnswer="false"/>
      </select>
      <desc id="1" select="0">
        [
        {Вы сделали шаг назад.}
{Наконец она начала источать аромат.}
{Пытаясь обратиться исключительно к вам.}
        ]
      </desc>
      <desc id="2" select="0">
        [
       {Вы делаете шаг вперед и протягиваете руку.}
{Ваша рука проходит сквозь неё.}
{Она остается плавающим там, неизменной.}
        ]
      </desc>
      <angela>
        [
        {Её аромат манит живых.}
        ]
      </angela>
    </max>
  </observe>
</creature>